你地會唔會介意男朋友偷食2

你地會唔會介意男朋友咁樣做？

等等 up唔到圖

千其唔好心軟

lm飛賤男

冇最後一次 琴晚講叫佢返黎有野同佢傾個陣已經係最後一次機會

LM 要佢一無所有

拎返層樓最緊要

佢都幾好笑
呢個時候仲想賴你啲朋友
真係世界級賤男
btw book 兩晚酒店真係笑左
叫佢同mandy兩個去啦兩條淫賤拍檔

建議冇追晒上一個post既連登仔追晒先好留言
驚你地又炒車

Lm 祝佢同mandy快仆街死

現實係話後入都過份
不過總有垃圾話男人係咁
男人係咁 只不過合理化左呢樣野jeh

睇咗咁耐都唔知可以講咩安慰到你
加油呀絲打 以後你一定會更幸福

同佢講佢搵埋mandy當街掛牌話自己係淫婦，佢係賤男
再考慮原諒佢

係咪xxx教你講?
屌你咩
賤男真係只識用條j諗野

今朝話你開心就得
但幾個月前就同MANDY答上

前幾個WTS仲話MANDY FF同佢一齊唔好信
下幾個WTS就話佢地尋日有發生過
岩岩仲叫你信佢最後一次

你講D駁佢既野 佢就話係咪朋友教
證明樓主平時太淋比佢恰開

真心講句 完全感受唔到佢有挽回既決心
好似覺得樓主唔會離開佢咁唔識驚

豬對手

睇曬成個post 呢個咁既賤人
樓主知曬想知既野就好決絕咁唔好再理佢啦

依樣野都係不能接受
唔敢講係咪全部男人都係咁
但樓豬個件就係ff下就原來已經扑埋另一個同事
仲要唔知止唔止一個

講得岩
唔講都唔記得左尋日樓主講左話要傾
但佢仲掛住同MANDY開心
TOO BUSY NO NEED

就係睇死樓主實心軟 樓主唔好啊

呢句岩呀

Too busy no need (啪緊mandy)

樓主仲理個EX做咩?
睇見你仲覆佢我真係唔知講咩好

分左手架啦 唔好再理佢啦
你兩個之間只係得返層樓, 而層樓可以搵中間人搞掂
唔好聽你屋企人講咩 唔好覆佢wtsapp blacklist左佢啦

佢琴晚都仲同mandy扑完嚟，仲點信佢呀

總有垃圾話無問題
唔理別人感受既玩笑 其實1d都唔好笑

你唔同佢去芬蘭 最後佢個mandy都會同佢去 所以可以ignore

證明佢係仆街大話精
不停講大話
呢啲垃圾同佢結婚有埋名份仔女果陣就更加會變本加厲
覺得你走唔甩
到時就真係變左供樓生仔工具人
遲下仲帶埋乜dy乜ry臭雞上黎要你服侍埋佢地

雖然唔知點安慰樓主 係公司睇到心up到眼濕濕
用d時間係連登吹水，同朋友水 咁多連登仔，同埋你嘅朋友都會陪你傾計。

佢後備方案應該喺同mandy去

樓豬灑脫好型
記得keep住落去

岩岩睇完上個po
一個賤男一個臭雞
樓主快啲走 唔撚係要幫個賤男供完樓再比佢帶mandy上樓扑埋野先肯放手吖麻？

好想知個mandy咩料 敢挑機

仲好意思話分手我怕你會後悔

呢條仔真係好撚低質
係咪男人都係咁
自己做錯就老馮要人俾機會
次次都最後一次 女仔有幾多時間俾你晒
好心酸

當自己係咩

我都係
睇到好投入望到又嬲又SAD

冇追post 有冇資料整合
其實男人講果句嘢真係正常不過
成班男人見到大波妹都會圍埋一齊講話好想揸下果類既說話
大部分男人都係口賤
不過你果個偷食就分手啦
一次不忠

樓豬ho ball

好有感覺 正
賤男mode

食飯？答佢不了
個心好累，仲要我應酬你？

再同佢一齊樓主真係後悔啦

咪係 唔分就真係後悔

樓主幫佢供樓架 後乜撚野悔

條mandy都係正臭雞黎，早死早著

on 9 咩分手係驚你後悔
極度自我中心
完全唔覺自己有問題
唔係咁都未死心呀樓主

後你老母悔
仲要咁講野 火都黎

都賤到咁唔係重以為自己係寶/樓主無左佢會死下話

少年你太年輕了 你以為世界上所有最後一次機會都會講明係最後一次機會嗎？

No need so busy

醒啦樓主

樓豬咪答唔會返轉頭囉

由始至終都係睇死樓主冇左佢唔得

原諒他77次

最好笑又好嬲嘅地方喺
1. 我冇講過想去芬蘭 我想去冰島
2. 第一次拍拖食個間喺泰國嘢 唔喺越南嘢

777次都黎緊

好柒

sor9 但真係好笑

都話係同mandy去

以為自己有條撚樓主就離唔開佢咁..
條仔冇左樓主就冇左間免費炮房當然死都唔制啦

唔好意思啊BB
我當錯左你係MANDY添

樓豬諗通左 好感動
你終於唔係小丑

不如上律師樓見算啦 見佢都係要傾層樓姐
去餐廳呢d公眾場所 佢有得利用群眾壓力等你唔敢發脾氣

佢記錯左係同mandy..

哪兒來的自信
完全唔覺得佢有悔意 伯母咪鬼再幫個垃圾啦
個女比人恰到上心口仲手指拗出唔拗入

屌佢 係米記撚錯左mandy
仲扮乜撚野有情有義

同我個人渣ex一樣話分手怕我後悔後佢條命，我最後悔就係咁遲先飛佢

應該喺 我由頭到尾都冇話過想去芬蘭

屌佢老味

用返佢之前啲對話，回覆返佢。

一定百般滋味在心頭

睇到佢話book咗第一次拍拖乜乜77，火都嚟

岩啊第一次嘅回憶真係好美好。越美好越睇清，原來愛嘅人一早係回憶入面死咗，眼前個個只係披住佢嘅皮嘅假人。

樓主慢慢會發現自己愛住嘅，係當初同樣咁愛你、當你係全世界嘅男人。而唔係眼前嘅佢。
雖然好可惜，但嚟個人已經唔會再存在。唔需要怕承認仲愛舊時嘅佢，但一定要同依家嘅佢 say no
加油！

我都想去冰島
之前去過一次 唔夠喉
最好夏天去一次冬天去一次

拿 我就唔屌5p
不過實有正字垃圾出黎

腦容量細既人真係唔好偷食
自取其辱

佢冇心裝載你嘅事

算數啦 佢唔喺我識個個毒撚了
其實佢偷食先 我格硬拎返層樓 都唔過份呀

應該每條女開個file做record

喺 我要識返多啲朋友
我冇晒朋友咁濟

你偷食都唔過份啦

1. Mandy想去芬蘭
2. 佢第一次拍拖 唔係第一次同你拍拖

屌 柒撚左
係咪記撚錯左mandy

冇必要搞臭自己個名

樓豬 我好想食mandy
大家臭味相投

佢琴晚點回你，你咪點回返佢囉
一係就叫mandy隻臭雞黎當眾跪低道歉

唔係夾硬拎囉 你付出左幾多你拎返幾多都好正常
樓主供樓係你一個供哂定條仔都有份
你d record keep返好可能遲下有用

唔需要啦 無關係了

分手啦 就算過到呢關
第時有咩嗌烚 又拎返呢單野黎嘈
這一段是不健康的戀情

上個POST有段講得好岩
而加既佢已經唔係以前既佢
亦都唔會再出現番
唔捨得既係以前既佢同付出左既自己

樓呢本身就係有你份既 有乜過唔過份

約一百個連登巴打出唻顏射mandy同佢個ex啦

屌樓豬你唔好再理佢啦
應佢wtsapp都浪費緊時間
條賤男真係好仆街
可能琴晚認完錯就同條臭雞扑野

拿拿林快啲傾埋層樓就算啦
唔好再聽佢啲廢話

其實個mandy係咪好撚正好姣個啲妖艷賤貨黎

你個男朋友好賤 搬返啲咩第一次食飯出黎想你念舊

呢個男人真係好嘔心
同個mandy咁多次都叫一時貪玩

好想識

no need, busy

好想屌 但驚有病不了

佢意思喺我8年青春會浪費咗
但我明明廿中 就算冇男人
我都可以靠自己 我都有層樓

唔想應酬佢

建議樓主比個post朋友睇報備先
佢下一步會抹黑你

樓主 好感動
你醒了

最賤係個仆街想打親情牌
利用自己老豆老母仲想利用埋樓主老母

According to 百年夜行巴打

垃圾男人管唔住自己下半身，污糟邋遢仲以為自己碌鳩鑲金，根本係隻人皮畜牲

樓主企硬唔準心軟

我都係因為上次關係冇晒朋友
之前都好似你咁 不過我傷得好勁
反而你咁冷靜

未見過 但把聲幾小朋友 幾可愛嘅
以事論事

好驚樓豬假膠
平時我做得多 唔想7比樓豬

但心地唔好呢

可能Mandy唔知層樓係你同你ex兩個名嘅

冇睇過相？

好啦
可以死心啦
安樂晒

廿中真係仲好後生
大把女而家三十都單身
格硬嫁佢將來果幾十年都唔知點過
不如用多啲時間去搵一個更好
就算係自己一個人過都好過同條仆街一齊

慢慢嚟啦 樓主出聲一定好多絲打巴打願意留tg同你傾計。依家係需要一d嘢分散下注意力姐，等d時間冇咁難捱！

樓主加油 一大班巴絲打支持你呀

搵下你ex個fb可能有mandy d相

究竟樓豬平日係佢面前表現得有幾蠢
佢真係當正樓豬係豬咁

其實mandy知佢有女友？
我覺得係條仔講大話 係佢撩人地先

其實心情仲好複雜
但其實我覺得既然大家都咁熱烈
如果我好sad 好冇生氣咁
會好似好掃興

好大機會

尋日講分手 佢仲興致勃勃同Mandy扑野
真係服撚左佢，仲話Mandy FF 同佢一齊
淨係用條Jer諗野 佢完全唔知醜，唔怪得話自己好攰！

再同佢一齊先叫浪費青春 樓主

知道上司有層樓就出晒水

連出家人也心動

呢一次唔好學我做假膠 plz

呢個真係好好笑
連cool煲都要記錯mandy嘅野?

冇 佢唔比我睇
Facebook都冇add
連啲同事都唔知 佢地收到好密

未必係mandy嘅

因為我今次真心左

實係記撚錯同mandy啦
答佢no need so busy啦
賤男人臭雞

可能係佢哋眼中你先係第三者

依家佢唔肯放棄層樓

離開一個一齊咁多年嘅人一定好辛苦
但總好過俾佢呃俾佢當狗
樓主加油啊

死都同佢爭過

呢種賤人真係好想睇佢真面目
個個mandy又係，最好全世界知呢對狗男女以後避之則吉

唉，都係，不過條仔都係要唔過架啦

都係到祝樓主快啲好返啦

拿 條垃圾又自打嘴巴
你搵6師諗諗佢啦

上個post都話左

等下個禮拜喺律師樓搞
層樓你自己都有份，唔好蝕埋俾佢

好想樓主起mandy底
但樓主咁會自我傷害

"信我最後一次"同"我已年滿十八歲"都係最唔可信嘅句子

分手88，咩都唔需要再講，唔需要再同佢拖拖拉拉扯扯

同你8年 乜都玩厭扑厭 ，突然殺出個把聲嗲 又可愛既，點把持得住 由2月扑到尋晚，佢當自己係鴨定當人地係雞咁逢場作戲

七傷拳
放上黎條女肯定傷d

Mandy挑機嗰段喺邊

唉 人類其中一個大問題係新鮮感
so sad

層樓係一人供一半?
搵定曬Bank statement俾錢既紀錄出黎先
上律師樓搞啦

好撚賤

睇落樓主供大份

樓主加油

放底褲
打電話比樓主

佢話層樓對佢好重要
佢話今日請咗一日假 所以佢老細要炒佢
WTF？？所以佢話依家乜都冇晒
我話你都供唔起 我比返你啲錢你
（因為佢稱自己為做生意，所以有時會冇比錢供樓）
（而且我份人工高過佢，所以我比大份少少）
佢唔肯 我話 咁你比返啲錢我 佢又拎唔出
我問佢 咁你想點，你錢又唔要，又比返錢我。
佢話 唔分手咪得

D bitches真係麻撚煩

開名啦唔好遺害人間

成個細路仔發脾氣咁

咪信佢，係度扮死狗

佢緊係唔肯放棄
條廢柴自己撚供到樓咩？
賣左佢分錢算啦絲打
層樓都唔知有冇mandy隻臭雞味留係度

因為你企硬攞層樓，佢無辦法 唯有求你一齊番，先搏到拎番層樓！
MANDY 上過去, 擺明知佢有層樓 ！
家陣層樓都無埋， MANDY都會走啦
佢必須先哄掂你 先有樓 , 先有本錢去搵其他女

都唔知話做生意啲錢係咪貼比隻臭雞mandy

我同佢一齊個陣又未成年 冇扑足8年
好似高中畢業佢生日先扑第一次

無你呢d男人願打 點突顯bitch

我今年dse

On99 會唔會咁易炒呀 肯撚定成日同mandy訓過龍啦屌
搵律師同佢傾啦

佢真係痴線 廿幾歲都咁細路做野拖泥帶水少少決定都做唔到，呢八年肯定樓主當佢湊仔咁湊
同佢講野都嘥氣，準備好哂啲文件上律師樓搵人幫手除佢名啦

俾佢簡 一係一齊返但要放棄屠樓 姐係佢要將層樓轉曬落你個名度
睇佢肯唔肯啦

其實我唔明白點解有女朋友都要去flirt其他女仔 唔知足?
利申:男

請假一日就炒？
又開始講大話
真係狗改不了食屎
問定你個律師fd點搞上庭既野仲好

搞笑啊佢 又話係做生意
但請左1日假就會無左份工
咁下星期去旅行請2日係咪要樓主養埋佢
比番D錢佢 叫佢自己再買過囉
真係擺明想搵你幫佢供樓

我係你就答佢 你仲有MANDY 唔洗咁擔心

一轉即飛

屌 好撚有心計

佢話唔賣 會蝕
佢話佢唔簽字 都唔會賣到層樓
總之又唔賣 又唔比錢我 又唔收我錢
佢仲問我一陣去交管理費

點會叫樓主同返個賤男一齊架..

真係好撚唔知醜

咪心軟呀 呢d仆街仔唔屌唔化嫁
死都爭番層樓 唔好蝕比佢
等條仆街仔人又無錢又無
等睇佢最後咩都無 連mandy都唔要佢

真係好淫
我作為男人都想像到好難忍
但呢啲女人唔會長久到，出來玩only

會拍賣再分錢，冇得話唔賣

係 條女真識玩

紅字為重點 完全無半句提過你地間既感情
講到尾，佢依家無工！無埋層樓 ！想你可憐下佢 唔分手咪得囉？無鏡都柯篤尿照下啦

佢：咁麻煩做乜？你同返我一齊咪得
佢：你喺咪想我死？
佢：層樓喺我心血黎。

樓豬 我話幫你開戲
等我

如果之前management fee都係你交開既話 你唔好俾機會佢交
我諗依項都係法庭會睇既因素之一 不過你都係搵律師問問穩陣d

屌 痴線
應該拎去拍賣然後分返錢算

等我6年大學畢業

答佢 係啊你快啲死啦

一哭二鬧三上吊

有得搞架，係麻煩少少，但唔會冇佢符
佢又想老點你

岩呀，衝動是魔鬼。
搵專業人士問清楚先行動，唔好做任何野住

佢岩岩打黎
話 我可以轉返層樓比你
但你每個星期都要上黎陪我...

話知佢死啦屌佢老母，傾唔到一於搵律師搞，層樓係你嘅，佢擺左d咩心血啊？
再絕d拎埋有你個名嘅機票，咪撚益條臭雞！

上邊度陪佢

點解講得出口 而家做雞啊?

搞到今日咁，怪佢自己唔生性 生意又做唔到，錢又儲唔到！淨係識扑野！
佢已經用盡左佢所有好運氣。。係時間受番！
佢care 既已經唔係絲打你 係錢

屌 樓豬你仲唔係假膠

唔知樓主會唔會不捨 但至少我想睇你冇左層樓 等Mandy養啦屌

佢仲好意思同你講條件

心血？錢又唔係佢出最大份
成日冇錢供
又日日唔返屋企同臭雞扑野
講心血真係人唔笑狗都吠
佢話唔賣你答佢會搵律師傾
之後就咪撚再應佢
佢真係當你係果啲on9婆

當你免費雞啊？叫佢搵mandy陪啦，咁中意同mandy扑

又無話要吞哂成層
只係分番一人一半姐
個一半都夠佢比首期去供啦

不過最痴線係佢而加開口埋口都係層樓
好似覺得愛唔愛都無關係

邊有人咁痴線㗎
其實佢呢啲行為有無得法庭解決

佢堅持同mandy喺貪玩 唔會比錢mandy亦冇送過禮物比佢
咁mandy都幾慘...

佢真係有咩條件同人講條件?
出軌又係佢
供錢又唔係出大份
哪來的自信?

雞蟲配臭閪
有幾慘？

聽佢講啦 就算真係唔送 食飯都係佢俾錢啦大佬

你每星期俾$200佢去叫雞 算啦！
陪佢？ 當你係咩？？ 呼之則來，揮之則去呀
佢本性極醜惡

當你係雞呀而家
樓就轉你名
屋佢就繼續住
你就繼續供
仲要送上門俾佢屌
on撚79

唔好玩啦樓主
佢慘d定你慘d呀?

陰公，哂左八年。

不過都好，生埋仔女先知就仆街

見律師啦

佢要我上去照顧佢起居飲食
話好似之前咁，咁就同意比返層樓我
佢話 佢淨喺想要我喺佢身邊
層樓只喺用黎留住我
我唔明...你當初咁愛我 就唔會偷食啦....
又講大話

其實點定義貪玩
你仲信佢講既野

佢遲D包二奶又貪玩
搞大肚又貪玩
有兩頭家都話貪玩
貪玩大哂咩 家下仲18岩岩出社會啊？
人大左 要學識負責任架啦

佢講你都唔信啦
錢就使晒
撚知佢使去邊
可能有請mandy食飯
間中又過大海去叫雞呢
佢日日都唔返屋企都唔出奇

樓主真係天真過天真嬌
佢話冇你就信？
唔掛之得佢完全食住樓主

同感

唔好心軟 而家佢咩死狗野都講得出

講就信，點解啲女咁易呃

不如估下佢同Mandy 講乜：

等佢賣唔到層樓自己走左，你就可以埋黎住

都決定左分手點解仲要聽佢電話?
樓主玩野?

痴線 樓轉你名姐係你供
但佢又繼續住仲要你照顧佢
佢係咪交番租啊呢家 工人都要錢啦
岩先又話層樓係佢心血工又無埋咩都無哂
呢家又話係留住你先咁

仆街 比樓豬撚番轉頭
真失敗

好似之前咁你做阿四
佢就繼續玩女人
你仲要繼續供
錢你有份，乜撚野用黎留住你？
講到好似佢送層樓俾你咁

樓主都廿中仲咁天真..
人講佢就信..

原來釣魚文

咁大個人 搞到咁既地步仲要照顧起居飲食
咁洗唔洗幫佢戴dom啊下次同第二條女搞
人不要臉 天下無敵

屌

樓主好似開始心軟

你想聽真話...?
有
單憑依兩句就知可以放生啦
臭男人

認真咪撚再應佢
條撚樣比我想像中更仆街
應佢真係血都嘔幾廿兩
不如花時間同律師傾點搞仲好
樓主唔想俾佢煩又唔想搬離屋企
不如自己去旅行散下心
又唔使俾條撚屌煩
又唔使俾老母煩

個Mandy敢放底褲挑機 好想知佢真人係點

屌你，你咪撚心軟呀
呢度大把人屌醒你呀

睇到好心up
唔好心軟呀

因為本來約咗今晚出去傾
但我唔想再見到佢
我就同佢講我今日唔出黎
一喺你自己除名 一喺我比返錢你 你轉比我
然後佢就打黎 話層樓喺佢心血唔可以冇咗
同埋依家佢比人炒咗 冇咗份工
我話 咁我比返錢你 你拎返自己個份
佢話 唔得 依家就算分返錢都買唔到樓
佢話 你拎返啲錢都買唔到樓 依家有層樓喺到 大家一齊住

但喺我地分咗手啦嘛 我咪同佢講
我地分咗手 我都唔想同你住
佢話仲好鐘意我 如果我可以每個星期上去陪佢
佢就轉返層樓比我 佢話冇樓唔緊要 最緊要有我

樓主唔好再同你ex傾whatsapp啦
唔好虐待自己

一次過追哂post
條友究竟幾大?咁天真嘅野都講得出嘅?

U ex is on9 or u r 假膠 either way

樓主唔該你唔好再同佢講野 你係狠心嘅只要上律師樓就得 唔駛同佢廢話

佢當左層樓係佢???

叫律師同佢傾啦..
佢依家錢同人都要, 你仲同佢講黎做咩?

你同佢講 你轉左名之後仲要守行為 守夠3個月先再考慮下

到時3個月搞掂曬轉名手續連佢果半都唔洗俾返佢

你未乜都話好先囉
你記住你要既係層樓 唔係幾%唔係半層
你要晒全部!你要番晒所有野!
只要你拎到 你就唔洗再理佢 有咩未報警囉
但你要行呢一步 你一定唔可以心軟
信你自己你可以 唔係為乜野人
只為你自己 你要拎番屬於你自己既野

擺明就想樓又要錢又唔使自己供，垃撚圾到

睇得出樓主仲隱隱約約唔捨得
仲同情個MANDY

呢個提議唔錯

嘻，睇完，我覺得樓主男友好廢：

1. 偷食偷到被女人拎罪證
2. 偷食完笨到去認罪
3. 然後錢銀上又要靠女人

搵著個連食都唔識偷嘅男人，算吧啦。

Btw，千祈唔好估男人有冇偷食，個事實一定係好痛苦的。你仲去介意佢FF屌女同事，根本都係攞來賤。

淨係睇文字都覺得好嬲好心痛
你一定要企硬唔好再信呢個男人

樓主要加油呀!!!
連登好多人都支持你

咁即係我要同返佢一齊？

叫mandy雞啦 不了

佢想要間屋帶女上去屌咋

慘？呢d臭雞只係追求搶人男朋友既成功感

樓主做得出呢d野就唔會出呢個post啦

賤男人

唔好信

好似話如果佢有供樓證明
就算層樓淨係寫一個人名都追討到
好多離婚都係咁
所以樓主唔使同佢玩咩呃呃氹氹
直接問律師朋友可以點搞

啊賤人，其實你唔使擔心啊
以後你都有啊MANDY幫你洗臭酒衫啊，幫你煮飯啊照顧你
至於俾你辜負既樓主，佢都會有好男人照顧佢愛錫佢，俾最好既佢
啊賤人如果你仲有一絲人性/ 惦記八年情
麻煩你同MANDY高抬貴手唔好再搞樓主，同埋放手俾層樓樓主啦好嘛
完架啦，你而家一無所有
怪就怪你當初蠢
三月到而家咁多時間都唔識將功補過
呢啲係你應得

咁即係我依家應承同返佢一齊
然後轉完名之後又飛多佢一次？

唔洗呀

你一定會心軟 唔好搞咁多嘢

姐係佢要個免費鐘點
一個禮拜上佢屋企一次執屋企家務
可能會屌埋添

下星期約咗上律師樓睇下點搞
希望唔洗再見到佢

唔係
佢講乜都好 你未話你轉左名先
佢而家急過你 食住個勢
轉左名未走 理得佢死

無必要 呢家正正當當搵律師都有7,8成
無需要做呢d野

根本唔需要
唔通你真係貪佢供樓果一半錢咩？
到時佢拎住供樓證明一樣可以分
仲用你既手段係你阿媽面前指責返你轉頭

正呀

世界級

絲打，我明你感受
同路人

佢唔係愛你，當你係黃面婆 工人咋

唔好害人
whatsapp有哂record
佢反咬你一口都似

唔該晒巴打 下星期上律師樓定點
其實我唔係好清楚個流程 問下個朋友先

唔好再應佢
佢個仆街而家仲想老點你
呃到你照佢方法走一步佢就會諗第二步
所以一步都唔好讓

唔好再理佢講咩，佢一直貶低緊你
Block 左佢 ， 有咩上律師樓傾，
同埋佢已經唔可以再住係個單位！
叫佢快d 搬走 ！

Block左佢啦 佢唔配同你講野

你叫佢轉名俾你你先再考慮下 hea覆佢3個月 你工作咁撚多野做 邊有時間見佢阿?
3個月後轉名手續搞掂後 你draft埋封agreement 白紙黑字寫到明 你還返佢供款果一份 層樓你個名 佢果份已經還返曬俾佢 當然依3個月你要儲下錢一炮過還曬俾佢 之後冇拖冇欠 各不相干

男方有名，逼唔到佢搬
但拍賣左之後佢執撚硬包袱

衝動是魔鬼，一切揸正黎做就得。
一個唔小心，個賤男隨時唱到你身敗名裂

同意
而加最好既方法係唔好再理佢
上律師樓再講叫佢搬分層樓
呢個星期由得佢HAPPY下先

佢同啲朋友唱緊啦
話我狠心 佢拼博個陣我就走
話我港女捱唔到 但佢偷食就一隻字都冇講過

拍左八年 絲打30歲未

好驚幾年後都30歲男友會出軌

頭幾頁已經大大隻字叫你同朋友報備

我之前個個都係 仲要等我番學執晒啲野走 番到香港唱到我雞都不如

25-6

冇錯，而家我哋都係建議，真正流程係點樓主搵律師搞好啲
果啲咩氹住先都唔知有冇風險
又落多個把柄俾賤男再搞大件事就唔好

唔緊要，只要一日未影響到你，你當佢唱歌就得。但只要件事上到枱面，開始影響到你，你要話返個事實出黎。

sorry 樓主都唔好聽我意見啦 你都係上律師樓問
最好whatsapp紀錄做曬backup 唔好亂講嘢
咩都要有曬證據 組織好曬一次個俾律師搞
但我唯一既意見係 分手 搞掂層樓之後唔會再理個賤人

佢太過份就將wtsapp對話post出黎
如果佢啲朋友你唔care就唔使理

將同佢d wtsapp對話send哂比佢朋友同公司同事知啦

而家第一步就block 9佢
有需要就unblock 之後再block

樓主千其唔好撚心軟！

個男人都幾賤，喺自己屋企食Mandy
食都行遠D啦

絲打加油

依家Block咗佢電話同wts
偷偷地用阿媽電話block埋ex電話
有啲朋友wts我 叫我同返佢一齊
我話 你唔知咩事 唔好理

做得好

比佢地睇下發生咩事仲好啦

點解唔話俾朋友知
唔好自己食死貓啦

Agger

你直接send對話圖俾佢地睇
佢地都叫你同返條仆街一齊
咁呢啲朋友唔撚使要都得
順便block埋

簡單咁講下個事實俾佢地知

出左軌無勇氣認 男人都不如

樓主係咪岩岩去完旅行呀!!!!!!

係囉
講真 佢前一刻話愛你
下一刻就唱你
真係痴線 人渣
你應該要話翻比朋友知
佢偷食 所以忍受唔住 要分手
唱人係唔岩 但你只係保番自己聲譽講事實
唔洗不停講不停LOOP 講比幾個BEST FD知
話唔好搞大件事就夠
唔好自己死忍難忍

問下佢啲黎關心你地既friend:
識唔識Mandy? Mandy琴晚先同佢扑過野黎

越睇越覺樓主假膠

絲打同朋友講清楚 佢地會信左條仆街講既另一套

好驚

唔喺呀 做咩

好想樓主你出賣佢 post佢同個mandy個樣出黎 睇到眼火爆 比個教訓佢！對哩種人唔洗同佢客氣

因為我唔想比人知我帶綠帽
同埋其實唔想再不停交代
佢地一定會追問 唔想再提依件事

好女仔俾賤男玩，好男仔就俾臭西玩，定律黎

叫人唔好理有咩用 人地只會覺得你有問題
得一面之詞個個一定係話你唔會話其他人
明明唔係你有問題你冇必要食哩隻死貓

點解你仲咁蠢 單方面俾佢攻擊
個賤男真係無人性 ，偷食仲無悔意
扮曬野 哄你兩野 , 唔成功就發惡

唔會掛， 樓主有個post 2月幾 就係講男朋友日日唔返屋企食飯

如果唔係好fd果啲就唔使理
fd就直接send對話圖
綠帽唔怕戴
但除得快啲人反而仲支持你

你啲朋友唔上連登？
send個post叫佢地自己趴啦

咩朋友叫番你地一齊

擺底褲挑機咁賤
爆MANDY出黎啦

痴線 佢有冇咁靚啊

死要面子有咩用?? 真係要面子你就同左個賤男復合啦
依家唔上唔落咁好過癮?

但樓主每做一樣野都有位比連登仔入

佢仲有個po 門不當戶不對
勁假膠feel

其實講完 佢地追問
你唔好回答 話唔想派花生 想靜下 就已經得
不過你話唔想比人知自己綠左 ... 咁呢個你自由黎
不過凳你比人誤會覺得唔抵

膠味濃

決絕d啦，出面大把好男仔等緊你

新鮮感

對付d唔要面既人
你只可以比佢更唔要面
道理企喺你果邊
唔洗收收埋埋
俾機會佢搧動其他人一齊傷害你

好煩 假膠乜春姐
睇POST都要睇住真定假咁辛苦
不嬲上連登勿認真
當討論囉

起完底就唔多覺。

不過樓主自爆住邊囉

冇 全部佢啲fd黎
見過 食過飯 平時傾下計咁
有啲喺唔知情嘅中學同學
但大部分都喺佢啲asso fd

...
你繼續

個個喺ex啲朋友借我ac黎開post

佢D FD就唔撚洗理佢啦
反正唔影響你
咪比佢自己打下飛機拎下優越感
但關係到你自己既FD就唔好由佢啦

果d係佢既fd唔係你既fd
十成一早知條仆街啲衰野
可以block7曬佢地

咁使撚理佢地，全部block撚晒就ok

樓主 會唔會開偷食男0既樣 ?

呢度是但一個都好過佢班FD

唔會啦！咁咪即係自爆！

開Mandy
但驚樓主比人爆返

開乜春，處理唔好會犯法架
況且唔覺得開左對件事有實際幫助

睇上個post抖唔到氣

梗係唔好開
樓主仲要有法律程序要做

樓主條ex講野d語氣未撚戒奶咁
我有個賤種ex都係依一type
一樣幼稚自我中心一事無成

我係男，但如果你公開左有女朋友就一定唔會咁講野啦，單身就講乜都得

我都係
睇到好嬲
好想攬着樓主

真絲

真係睇到人好火滾！！！！！

樓主幾歲

上年未夠秤結婚
今年22、23？

25咁上下

條on9仔射哂啲智商出黎

咁上下

攬下
Book緊機票下個月飛 去邊到好呢...
冰島想留返同另一半去 自己一個去邊到會安全啲又有風景睇

瑞士

針對依個問題
我仍然覺得接受唔到男朋友對識嘅人有性幻想
但av女優個啲我接受到

一大班男性朋友聚會時實會有依d話題
幾條麻甩佬講完人生就講女架啦

+1

越睇越火滾 同乜撚野情
唔係條臭雞樓主會搞成咁？
唔怪得一直比賤男恰啦
睇樓主個款又心軟番唉

慣比做王子公主 以為永遠有人支持佢地

聯名物業有一極大壞處，就是買賣必須要由兩人簽署方為有效，換言之，雙方如果有糾紛，例如是就買賣的價錢或時間等等，便會連累甚大，樓宇不能按市場規律順利賣出，甚或其中一人出意反意，簽了合約後卻不願簽樓契，都會造成極大的困難。

近近地，台東都唔錯咖
不過驚宜家會打風

用追post 模式，好快追晒啲重點

唔好再話樓主假膠喇
佢啱啱講嘅感受好真，尤其是講結唔成婚嗰陣，我都經歷過
就算佢喺假膠，我都寧願信樓主，萬一佢真喺俾壞男人玩，仲要咁慘，都冇人撐佢，俾人話佢喺假膠，佢好難受
而家喺佢最痛苦嘅時候，我有睇過佢以前嘅留飯post，我都試過每日望住空牆等人，冇經歷過又點會寫得到咁絕望嘅感受

樓豬有正職？好似唔洗返工咁

日本？北海道？

近近地台灣，又平可以留耐啲時間
景就台中台南
住揀啲青年旅舍話唔定可以識下朋友

OK

秦國啦，正呀

樓豬宜家賣，比完稅，應該有錢賺
繼續住層樓，一定成日唸起男友同mandy扑野既情景

唉 見到依啲又開始頭痛
咁佢死渣住就即係冇得搞？

樓主要加油
依d仆街賤男分左手就唔好再回頭
冇野值得留戀

成日覺得覺得自己付出左好多，其他人絕情，對佢唔住
做錯都大條道理
奉旨俾機會佢
好嘔心

多謝絲打
希望唔好再落雨 我想去跑步

但樓主呢幾日唔洗番工咩？

樓主好慘 係我都唔會咁對你

依啲留返你同律師去討論啦
上網睇估估下唔知適唔適用係你個case度
有乜為

投日本一票
安全舒適～有風景又有得濕平仲有美食～

報名

有冇整合，唔想追po

講太多會自爆 但今日返夜晚
朝早-晏就如果office有嘢做就要返
但我前兩日做晒啲paper work所以決定唔返

俾另一半背叛真係好難受
日日都喊，個心好似裂開咁
希望樓主快啲解決到層樓同條仆街可以正式斬纜

我記得仲有一種叫生契 定死契
下個星期問個律師先算

你真喺好撚煩，你覺得俾樓主撚緊咪負評上一頁囉 又要繼續留喺度俾人撚
樓主已經好辛苦，承受咁大壓力仲要有on9仔話佢撚人

抖下好
睇下書聽下歌上黎同大家9up下啦

加油樓主
呢段時間會好難捱 重新出發
之後你會覺得依家冇咩大不了

我俾人綠帽完依家都適應緊呀
不過我都仲未放低得哂 對狗男女

支持

最好全部自己拎晒

因為唔係最鐘意果個
利申：男

笑撚死 琴晚仲有同佢扑

+2 我都接受唔到 av model 我無乜野
一黎 個女人係身邊所認識既人 真係做出黎既機會大啲 自己而且疑心更加大

二黎 男朋友如果係成日見到佢 每次見到佢都有性幻想 真係好嘔心 完全接受唔到

如果我同我男朋友一齊既時候個女人都在場 我會係到諗緊男朋友想同呢個女人扑野/我男朋友而家都可能幻想緊 仲更加嘔心

咁樣都唔呷醋就真係奇怪

我明
希望快啲搞掂晒 我想去旅行

就算幻想左
都唔應該講出黎囉

邊可能無得搞
你比過錢有record點都分得番自己個份

收番層樓再拍賣又好點都好
一定有方法收番 不過學上面位巴打話齋
呢d等專業人士處理啦
煩係煩架啦 但唔好怕麻煩
如果唔係佢就會食住你怕麻煩個心態

依個po第二頁有啲wts圖

岩岩上網睇左
屋都有份長命契同分權
不過你係度問搞到三心兩意
不如同律師傾

綠帽真喺好on9
唔鐘意咪分手 又唔分手又想食第二個
咩心態
Btw巴打加油

最賤係俾人踢爆都賴皮唔肯分

好多連登仔覺得無問題 覺得係男人溝通方式 即使係咁都唔代表咁樣溝通無問題 而家就係要話清楚比連登朋友聽 如果比自己女朋友知道左 女朋友一定好傷心

其實佢都無辦法一直拖, 因為佢無錢供樓, 樓主由今個月開始, 唔好供落去, 迫佢快D簽名

班毒撚撚有女咩

岩啊，最緊要咪撚益佢，你出得軌就預撚左有今日，無人揸住支槍逼你出軌
錯就要認打就要企定，而家錯左唔撚認又成日一個大話蓋一個大話
衰啲講句呢啲人遲早有一日會仆街死
樓主唔好驚啊，大把巴絲陪住你撐住你
捱過左呢一關你既人生又新一頁

冇爬文
樓主講完分手之後去左同mandy啪？
如果係咁真係好誇張

自己一個去，如果唔想去日本咁近，可以考慮挪威或者瑞士。兩個國家風景都好靚，各有千秋。瑞士趁暑假去最靚，亦最多歐洲人（即係強國人比例相對較低）。以公共交通黎講，瑞士冇得輸，亦係玩極都唔厭，可以分好多次去。挪威就冇咁多人，相對會寧靜d，但交通冇咁發達。

都唔鍾意的話，蘇格蘭亦係唔錯既選擇。可以飛到去愛丁堡，再坐火車週圍去，高地靈氣係與別不同。

加油啦樓主
一個女仔近近地可以去日本啲近郊睇風景
有錢可以去歐遊 都幾正

你個ex 真係世界級

樓都供唔起就咪學人買啦屌

係

問咗律師先做決定 好驚行錯步
Btw依家搭車返去交管理費

絲打
好希望你可以堅持落去...畢竟一齊唔算短時間
但亦都因此可知 一齊左咁耐 呢個男人咁樣黎對你
如果佢珍惜你 佢就唔會一錯再錯
其實好明顯睇得出佢同人上床既借口有幾可笑
一次或者係 兩次就足以推翻第一次既大話啦
你應該拎返你應得既野 佢害左你 唔應該就咁算

應該佢琴日同我講話去傾生意已經同緊mandy一齊
有冇傾生意就唔知 但肯定同緊mandy一齊
然後我講分手 佢地應該開始扑嘢
扑完嘢mandy就打比我

絲打要加油！
一定一定唔可以心軟
賤男見得多 但好似佢咁賤個種真係未見過
上一個po睇到我嬲
希望你可以快啲忘記佢 早啲move on

點解可以一面道歉 一面就同其他人上床
咩心態 好想知

好詳細 好想去瑞士！！
睇下啲景點先 搞埋層樓就自己去個長旅行
Btw唔該晒絲打

好賤 唔可以原諒

儲落啲錢 一直諗住留黎結婚用
依家暫時唔需要lu 洗晒佢啦

其實多謝mandy打黎
Mandy未打黎之前我真喺心軟
想同佢講 不如當咩事都冇發生過
但mandy打黎之後我就忍唔到
好心痛 好傷心 要放手

唔係聯名戶口就得喇
咁又唔好，絲打可以增值吓自己
做吓spa/ facial

樓主 一路睇你個post一路好心痛 加油
以前好似有係化妝品post見過你

加油啊樓主 你一定一定會遇到更好
到時放長雙眼睇佢有報應
遲早同mandy一齊有性病 正一狗男女
利申：絲 無限support

唔好咁啦，樓主，女仔有個錢傍下身好啲，唔值得為個仆街洗哂啲錢去
留返啲結婚錢畀下個鍾意嘅人啦

好期望去旅行

有錢有樓既絲 遲d大把仔狗衝

想知mandy打比你講左咩

喺 我成日蒲化妝post同淘寶post

可能佢想去芬蘭浴…

上個post有 25-28頁左右 唔太記得

未玩夠
屌 晒撚晒我8年青春

絲打你係咪唔太化妝戴眼鏡個啲文靜唔太發脾氣女仔

加油呀絲打
睇完都覺得好慘
你要囉返你應得既野，同埋真係唔好心軟
呢類男人信唔過

喺咁嘅 一聽已經好嘈
佢一開始就話睇咗前男友個wts 話見到我同佢講分手喺因爲佢（打比我個個喺Mandy)
然後話其實我唔洗做到咁 佢唔介意我+前男友+佢
三人行 亦都話唔介意自己無名份 佢話佢出得黎玩
就唔會諗結婚 所以叫我放心 唔會同我爭結婚
佢又話 其實唔止一次同我男朋友上床
喺公司扑嘢 喺酒吧扑嘢 見完客去開房扑嘢都試過
原來返我屋企扑嘢都試過...
算啦我唔想再講 大概喺咁
後尾佢用好可憐嘅聲線話 點解你要搞咁多麻煩出黎
大致上喺咁啦...

絲打對唔住伏咗你 原來18-21

Scotland ?
風景好靚

加油樓主
平時見到呢啲post都係見到啲人拖拖拉拉
所以最後都係食花生算
但樓主可以咁決斷令人欣賞
真係想你搞掂件事開始新生活
記住無論層樓難唔難搞都唔好返轉頭
賣到就賣爭到就爭
爭唔到大不了斷供俾人拎去拍賣
反正個仆街都冇錢俾

我帶con 偶爾會化妝 少少文靜
發脾氣...我唔知 我啲朋友話我唔發脾氣
但前男朋友話我成日亂發脾氣

佢就係靠咁講去踩低你抬起佢自己
咁先食到條女
等條女都以為自己好差
真係好撚仆街

放心巴打 你比意見比到我都認得你
多謝你地陪住我
我一定唔會同返佢一齊
只不過要啲時間沈澱下

唉你前男友呢啲唔洗提啦

你已經好叻女
勇敢同個衰人對抗唔軟弱
25 26 都好後生
仲供緊樓
大把好男人 加油
我都同自己咁講

振作！
冇事 錢可以再搵嘅

望望先 唔該晒絲打

如果係真嘅 你就唔好咁婆媽啦
同佢係到爭論乜鳩
層樓嘅野交比律師 block柒佢唔好煩
睇見都覺得煩你同佢啲對話
擺明tum返你黎供樓
知你比佢食撚住
假如tum掂你
咪又係出去扑mandy慶祝

啱丫，咁有幻想不如溝佢好過啦

真架 大把好男人啦！
就算冇男人都唔洗死
大不了咪靠自己

最多話正，唔會講個動作出黎囉

我比佢食住咁耐
唔知點解見到佢咁樣 好想鬧佢
依家block咗啦 同埋下星期同律師傾

樓主點解好好把握機會鬧佢呀
唔使咁好脾氣
睇佢啲死人語氣真係想嘔

Mandy呢d真係sp黎

No need so busy因為要同mandy扑野
去死啦個賤人
完全唔覺得佢係因為愛你所以留你
佢到依家都講唔出自己錯在邊

絲打 由post 1睇到宜家live
睇到好心痛 好嬲 好想攬下你
如果你身邊有好朋友 好想你同佢地訴下苦 等佢地安慰下你
我地一直都會係到
希望你可以盡快振作 去個旅行放鬆下
食多D好野 買多D野 睇多D靚景
個世界好大 8年時間係好長 但係慶幸係你已經睇清楚呢個賤人
無浪費更多既時間係佢身上
你仲後生 又叻女 你值得更好的 加油

條仔係咪姓周？

睇番第一個post以為係假膠post, 仲心諗點樣開到2。
點知原來係咁沉重

樓主加油，人生係自己既，唔好因為一個過左去既人而影響到自己未來

我狗衝返post 1 追都冇, 原來比你伏左..

btw 絲打加油, mandy 想示威姐,

由撚得佢地, 信你會活得精彩!

細細講, 我都係絲

共勉之

絲打！加油咪翻轉頭呀！一次不忠百次不容呀！

樓主你仲後生 又揾到錢 怕甚麼
千其唔好心軟呀 層樓一定有辦法搞掂
諗起條友話no need so busy 原來係扑緊女就覺得好嘔心

其實我想鬧佢 我想打佢
我想睇下個mandy喺咩人
但喺睇完都冇咩意義

為層樓 都正常
以佢咁樣嘅性格 有層樓對佢黎講喺保險黎
佢又唔會可以賺到可以自己一個供一層樓
仲要有人服侍埋佢

樓主記住攞返層樓，無樓你咩都唔係。

睇完隻臭雞個樣都驚整污糟自己對眼

[red][/BTW 公司扑野好淫賤，你快想像下，咁你會對佢狠心好多 red]

點解仲要忍佢！
樓主直接同佢地講條賤男偷食，cap wtsapp佢命令你嘅字俾人睇，或者直接俾個post佢地睇！
唔好再忍佢！唔好再俾佢食住！佢上次屈完你小氣又話你唔體諒！你而家話佢聽你唔喺佢工人！

香討引人入性版好多呢啲偷食事睇
你會知道出嚟做野男男女幾鐘意偷食

我冇咩朋友 遲啲出去散下心
應該會好啲

我同男朋友用同一個account,
絲打如果個post靜落黎
又想搵人傾計
到時可以pm我
加油

唔喺呀

唔洗公司 想像佢喺我張床到扑嘢
喺我個廁所到扑嘢 已經覺得好心痛

所以千其唔好俾呢啲廢人繼續有樓
情願一拍兩散

不如你快啲搵Mandy個樣post出黎

人言可畏呀樓主，你唔可以連朋友都冇埋，唔好俾啲假嘅流言中傷到自己，你同朋友講一句就得：ex出軌三個月，帶埋條女上屋企攪，層樓我供大佢供細，分手當晚仲同緊第二條女上床。其他嘢唔回應，但心情好返再傾。完！
解釋完就得！唔好食死貓，唔喺你承受得住㗎！

我都係諗到依樣
最傷心應該係依樣
一個suppose係你嘅家 原來並唔係你嘅家
好鄧你心痛 我希望你快啲走出依個陰影
趕佢走 遇到一個真心愛你嘅男人 再同佢喺你地盤到瘋狂做愛 洗走啲唔開心嘅嘢佢

我記得你好似係化妝post有留過言
因為我係哈利波特fans，記得你個名
絲打加油，我地呢到好多人撐你
我相信化妝post嘅絲打們都會撐你
真係好唔開心就返嚟比我地燒下，去shopping開心下
例如尹絲大推嘅bond girl

講錢，層樓你供得多D
講打理，一定都係你負責晒架啦
佢用途都係帶女番去扑野姐
佢地咁不知廉恥係公司扑咪得
房錢都慳番

多謝上水巴打&上水巴打女朋友
我好返少少啦 有你地陪住 個人冇亂諗

個啲朋友喺佢啲朋友黎
講多佢地都唔會信我
已經大把人鬧緊我死港女
但個班人唔會多來往
我有同返自己啲中學同學講
佢地都話好賤格 幫我share比其他唔知情同學知
多謝絲打

然後mandy再post番樓主個樣

啱啱先追完post睇到好心痛好心up
好想big hug樓豬
希望你可以快d走出陰影
搵到一個對你好好既男人

愈睇真係愈覺得條仔仆街
絲打咁好，一定會搵到個錫你嘅好男仔
想像自己條仔扑野真係好嘔心好難頂

好唔開心 牆色地板傢私 樣樣都揀咗好耐
岩岩入伙個陣 每日都會喺屋企行一圈
欣賞自己屋企啲擺位擺設 又會買啲花返黎插

之後分手頭半年一定都好難頂
你仲要拍左成8年，要一定時間至recover
你要自愛堅強呀

夠架啦，仆街啲朋友都唔方係咩好人
理撚得佢地點諗
最緊要係自己本身啲朋友知道
佢地再煩鳩你就公開晒啲對話圖
冇影響就block完算

尹絲已經同bond girl合體咗

仲有我幫佢地扑完嘢換床單
掃地執屋 等佢地下次又可以舒適咁再扑過
屌 食屎啦佢兩個仆街

真喺 Mandy知我啲嘢一定多過我知Mandy嘅嘢

追post追到心痛
好想d賤人身敗名裂

Hug hug
我想快啲去旅行 然後放低佢
之後先再開始一段新感情

希望得啦 我聽完mandy個電話
個一刻真喺想跳樓

佢地喺ig單單打打囉

但你要知道佢要玩返你
我地成班一定唔會放過佢 依啲死臭雞

你真係要多謝mandy
你先有得脫苦海
結埋婚生埋仔先知對方有幾咁仆街
先係最撚慘

未去到供樓咁嚴重 都係出時出街吃喝玩樂咁
我同我ex一齊都係我俾大份錢佢出細份
多數我出都冇特登去計
佢有錢都係買figure玩驚課金 我都覺得冇所謂
但係一諗到我慳佢慳埋咁多錢
平時佢禮物都唔送俾我
但係就請條女同佢一齊去睇演唱會
對比樓主 我呢d真係好小事
雖然我都仲傷心緊

唔哂理佢地啦，做錯事個個又唔係你，係你個ex
如果佢地講得再過份嘅，一張wtsapp對話圖就可以收佢地皮啦

唔好做傻事呀絲打
就算係都要攬炒 唔好畀依2個仆街有好日子過

佢地都on撚鳩
男人老狗ig單打乜撚野
關佢地撚事？
你一張貼圖已經夠ko佢地
不過del撚晒啲on9仲好

樓主有Mandy ig?

喺 唔喺因爲mandy 我諗我會中個頭埋去
繼續呃自己 又浪費多幾年

佢d朋友唔係以為佢做得岩/無錯呀嘛?
都痴撚線
如果發生係我身上我諗我而家應該死左，唔死都癲左
樓主好堅強 咁都忍到 仲有理智同大家講野
佢講乜你都唔好信佢
佢d朋友講乜柒都唔好理佢地
佢地緊係幫返自己友架啦
應承佢話會照顧佢，跟住層樓一冇左佢名之後

好似話無

個天都叫做俾個機會你睇清一個人

一齊咗就唔會珍惜架啦
我明白個種感覺 自己對佢咁好 點解佢唔珍惜自己
好似我地喺鐘無艷 第二條女就喺夏迎春咁
絲打下次唔好咁蠢

咪係 慘個閪
狗男女

不過樓主最好都係同翻身邊啲人解釋清楚啦
唔好比ex屈9你

睇怕佢兩個都唔會一齊
講真 明眼人都知mandy喺想玩
佢仲後生 大把本錢
反觀我前男友 廿中尾 就黎30歲
事業仲浮浮沈沈咁 mandy搵人埋單都唔會搵佢啦
我諗佢去到最後真喺會一無所有

冇呀 我意思喺前男友啲朋友喺到單打

多謝你絲打
抱抱 你都要堅強

因為佢隻字不提佢自己偷食
但係呢就不停講我係佢辛苦拼搏嘅時候離開佢
又話我差幾年捱唔住想搵個有錢仔過世
算啦 佢有佢講

仲要唱你 姐係佢氹你d野全部都係假
好想幫你平反

好彩未結婚

仲有冇人性

係咁㗎啦，實話自己冇錯
佢對住你個陣都係咁，覺得你唔體諒佢
佢而家仲唔拎住呢個充滿內心嘅戲嚟做呀？
想人可憐佢

鍾意你就唔會將自己感情擺上枱
仲要講啲唔講啲
其實你男朋友到底有幾鍾意你 完全感覺唔到
好撚肯定之後個幾年你個ex都會間唔中想搵番你再續前緣
啲賤男好鍾意食回頭草

其實佢都唔淨係得偷食問題
係人品本身都衰
好多男人分手就算係條女問題都揀唔出聲
丫佢個垃圾仲屈返人轉頭
你除左知佢偷食之外仲可以睇穿佢份人

我ex都係咁 明明身邊啲朋友都話點解我脾氣可以好到咁 咁都忍到 但佢就成日屌我臭脾氣死港女
目的就係想潛移默化令你覺得係自己問題 佢就繼續食住上 依啲賤男真係食過一次就夠

偷食完屌你唔體諒，然後仲可以唱你港女
屌佢老味佢係咪已經人格分裂？
你話分手時佢砌條臭雞，一時又話隻雞ff同佢一齊，之後又同你講點扑第一次，佢氹你時又自認尋晚診完，氹氹下又係frd面前唱鳩你
理解唔到佢諗緊乜
用on9都不足以形容，好撚彩我唔識呢啲人

都就黎3字頭都仲咁唔成熟
條仔無左樓主一定玩撚完，佢咁不可一世，緊係想成世等樓主carry但又可以出去玩啦

無追POST..MANDY究竟同你講咗咩

留名返去追post

佢真係好撚廢
要利用朋友都應該係做戲
係咁易帶過話自己做得唔好，搞到女朋友失望，真心想改
扮下深情一排搏下同情
啲朋友都會幫手講好說話叫你俾機會
轉達下你呢排有幾慘
條on9就屈個女仔等啲fd屌佢
咁更加嬲到冇可能返轉頭

廢柴咪撚抄橋
No need too late la

絲打加油啊！
我拍左6年，ex都係衰出軌
因為拍拖拍得耐既關係，同好多好朋友都變得生疏
亦都覺得分手之後，整個世界好似得返自己一個
但啲朋友一知我出左事，都二話不說黎陪我，聽我呻陪我喊
分左手，個世界反而大左
千祈唔好收埋自己，朋友會係你有需要既時候出現

我覺得可能扑緊果時打俾你都唔出奇

睇到好心痛好唔開心 好想陪下你呀絲打
好希望你日後可以幸福 放低唔開心嘅事

希望樓主唔好心軟 屌到佢地二條垃圾上天花板

好好笑

屌呢個男人又一方面話唔可以冇左你
另一方面又係佢班fd面前唱衰你 on99
佢第時追其他女 又係擺出呢d受害者姿勢
應該又呃唔少妹妹

一諗起個ex追女同人講
話為左我好先同我分手
然後d女又信佢 聽到濕哂 覺得佢好深情
我真係覺得好噁心呀
送左頂帽我 追其他人仲要利用埋我？

推比樓主睇

樓豬：
喺咁嘅 一聽已經好嘈
佢一開始就話睇咗前男友個wts 話見到我同佢講分手喺因爲佢（打比我個個喺Mandy)
然後話其實我唔洗做到咁 佢唔介意我+前男友+佢
三人行 亦都話唔介意自己無名份 佢話佢出得黎玩
就唔會諗結婚 所以叫我放心 唔會同我爭結婚
佢又話 其實唔止一次同我男朋友上床
喺公司扑嘢 喺酒吧扑嘢 見完客去開房扑嘢都試過
原來返我屋企扑嘢都試過...
算啦我唔想再講 大概喺咁
後尾佢用好可憐嘅聲線話 點解你要搞咁多麻煩出黎
大致上喺咁啦...

條女真係識玩..
BTW 樓豬要企硬唔好心軟..
見過太多女人心軟哄得返...

樓主你應該慶幸算早睇清佢為人 唔算太遲
你仲後生青春又有能生養自己又有樓 你一定會搵到個錫你嘅人
我之前個男朋友瞞住我約其他女同學出街 我已經嬲到爆 可況你呢
希望你會快d療好傷 投入一段新戀情

紅字同意

「分手我怕你會後悔」
以為自己係咩啊

Mandy相呢

6度分隔理論

留名

加油呀樓主 唔好心軟
所有野比律師搞 block晒佢同佢啲豬朋狗友唔洗睇唔洗理
自己就去旅行去玩開心下 對自己好最重要
呢啲賤男一定要佢無樓無女孤獨終老！！

一定要揸實層樓先 唔可以益啲賤人
仲有千祈唔可以心軟 你已經錯左好多年 係時候清醒

加油 頂住 有啲乜上黎呻 好多人陪你
你係個好女仔 你值得更好

其實好男人仲有好多
最緊要下一個小心簡
加油

不過我都係覺得樓主就算還擊，都要等搞掂咗層樓先
始終如果去到法律程序最好多一事不如少一事
等一切搞掂哂之後，先一鋪過還拖加澄清

樓主唔見左人係咪比個賤人氹緊

No need so busy
佢啲朋友仲煩過佢
明明件事唔關佢地事
但就話我有精神病
妄想佢同mandy有姦情
我比張wts圖佢地睇
佢地又喺到詭辯話一時唔小心
咩飲大咗
收皮啦你地 知你地有mon post
我一早已經好憎你地啦

扮偉人真喺好嘔心

追完第二個post
好心痛絲打
個仆街賤到咁完全唔值得妳去嬲+難過
唔需要諗咩8年感情好可惜, 點解ex要咁對妳之類
太執著呢d事到頭來只係傷害緊自己, 冇任何好處

祝你一切順利, 快d搞掂哂d事
之後去個旅行買下野發洩下
加油!

男朋友個班fd應該都係仆街 成班狗公 垃圾

我都祝佢地早日仆街

咪撚理呢啲垃圾啦 無謂搞到自己勞氣
蛇鼠一窩

我都要盡快搵返啲朋友
傾下計 搵返自己嘅人生
Btw多謝絲打

絲打我哋可以做朋友

冇用 佢啲朋友全部都喺男人黎
根本幫住自己人
但借錢佢地肯定唔會借啦
成班人都自私精

終於追完
睇到我都好心up，8年感情（應該係初戀？）搞到咁樣
尤其睇到賤男果d不知所謂的態度同邏輯似曾相識，真係好感概
樓主加油

準備出去返工

睇到都笑出聲
你地個fd自己打出嚟㗎喎
咩叫做唔小心？飲大咗？
冇病呀？
你地要攬你地個fd唔係問題，但睇撚清楚啦
而家係樓主個ex錯呀仆街，仲要推返個波比樓主
唔怪得咁撐樓主個賤ex啦，成班人都係一樣嘅

收到晒
好想快啲去旅行

分分鐘佢地可能知道事實但幫手踩低你添
唔係一竹竿打翻一船人
不過有D男人仲小撚氣同八婆過D女人
唯恐天下不亂咁

做朋友

番工分散下精神都好
有咩呢度既巴絲打陪你一齊捱過去

冇錯喺初戀
啲歪理同詭辯

btw，好感動，原來呢到都唔少好叻好型好堅強既絲打
平時無論fb定連登，睇到既都係一面倒既係雞係公廁，中出即飛

利申：真絲

樓主唔洗返工咩
會唔會返返下工喊

岩岩睇返絲打之前開嘅post，4個月前個賤男開始夜返
煮好飯等佢都問可唔可以出去同同事食埋先返....
時間上脗合哂

好開心 起碼依到可以講嘢發洩
我以前同佢講話唔開心已經屌我煩
有嘢都唔敢講出黎

睇樓上樓主話佢地幫個仆街兜係飲大咗
真係唔洗同呢啲廢物曬口水講
樓主都唔需要佢地啦 你有我地嘛

有咩想講就講出嚟，連登有愛

你老母，未追哂都想即刻做尖練大隻啲幫你打柒條仔佢
世紀賤男，屌你老味，佢都記得8年？8年感情咁易比其他女人搞到咁？
你要記住，記住記住，你地8年感情都比唔上新同事啊
你覺得佢會為你做到啲咩？
你以為一個人真係咁易改？
佢仲講到話會怕你後悔我真係眼火爆
如果樓主你咁都心軟，咁都同佢一齊，你以後唔好再上連登，唔好再比我地見到你，因為你仲垃圾過你ex

痴線 你個ex真係好仆街！
8年時間換嚟咁嘅結果！
點解個Mandy可以咁厚面皮打俾你？
睇到好嬲！絲打成全呢對狗男女啦

終於追到live
我都曾經俾另一半呃過
睇呢個po真係身同感受
樓主你好叻 一定要拎返層樓 唔好衰俾個仆街男人睇呀！！！

不如樓主ig direct massage其中一個賤男fd呢個post，或者講少少，或者cap wtsapp

支持你絲打！
雖然冇經歷過你宜家經歷既野 但我好相信依個人唔係最適合你既人
因為你值得更好

加油呀樓主
你個仆街前度依加可以大條道理同mandy講，為左佢而同你分開
千奇咪心軟

祝佢班垃圾朋友帶綠帽

唔哂啦，樓主話佢d fd有mon post
呢到講都夠架喇，不過人地d fd話樓主係精神病喎
又話個賤男係唔小心打錯

一齊去25歲以上單身post圍爐
You are not alone

摸摸樓主
唔係同班人熟唔熟嘅問題
我覺得有責任要比佢地知道條弱智仔有幾仆街
唔好再放件垃圾出黎害人
咪咁大愛 一於玩撚到條臭鳩同臭雞乜都無哂

去轉澳門兩日一夜行吓食吓嘢散吓心

追曬 睇到好嬲 絲打你要加油呀
小心佢會愛變恨 同埋記得話比媽媽聽全部野 等媽媽知道佢有幾cheap

我未到25歲以上
差少少

咁細個，仲有好多路可以行
絲打唔哂驚

我屌你，咪聽班on9講，呢啲錢都好貪？
你咁做咪等於比機會人地唱返你轉頭

唔小心到琴晚都有扑野？on99

樓主條仔係咪好撚靚仔

世界級詭辯
Btw返工先 一陣再update

樓主ex d 朋友你好
你地真係好撚無恥
早日仆街死撚左佢啦

終於出現了
女人永遠喺雞

日日都一時飲醉？
個豬隊友都講到出口話冇層樓好慘
講到尾都係為左樓
block晒班柒頭皮啦

如果真係為錢，就唔會同佢一齊咁多年啦

屌睇撚到眼火爆
咁驚上連登丫嘛你個仆街 我就大大力推！！
推到你身敗名裂 乜撚都無晒！

當唔知

講到尾都係層樓 連朋友都知

block晒班撚屌佢啦
如果班人再玩野
就將佢地放上黎

幫撚住個賤男好馨香？睇你個衰樣咪又係賤人，乜嘢人識乜嘢朋友，正一撚樣

出現了 豬隊友
打親5p字嘅垃圾都係弱智
你條女出去比人中出完你可唔可以當唔知呀垃圾
講出黎都唔撚知醜

弱智仔啲朋友你好

樓主咪理果啲戇鳩仔啦
要人撐要人支持可以上嚟
連登支持你

建議佢上黎講下道理大家傾下囉
定係連account都冇呀

你個ex同佢啲fd正弱智，睇到我好男，仆街仔
樓你老味，軟飯皇

我以為我ex已經係極品,估唔到低處未算低。樓主唔洗理上面條on9仔，十成十就係你ex啲朋友。
食屎啦賤人！

夠彊就快啲上黎連登對質啦

一齊番都會有條刺
你既mr right 一定唔係佢 唔好再嘥時間係佢身上
女人都係想有個你愛既人而佢又好愛你 加油

你條女比帽你帶 帶埋上屋企屌
你不如都當唔知？
講就叻 諗下如果係自己發生有幾難受先啦
垃圾 去死啦

成日話傾咩生意要做野
原來人工仲低過樓主
樓又供唔掂
廢到呢

睇住佢？你地以為你地係邊個？
有你地係到你地個fd就唔會亂黎？自視過高
而家係邊個唔顧8年感情呀？
係你地個朋友呀
女朋友係屋企等佢食飯個陣 佢就去左同人開房扑野
一句no need so busy 又點睇呀
樓主post上嚟連登又有咩問題呀
唔係你地個fd有問題又怕比人睇呀

真係好好朋友 好感動
物以類眾 不如介紹自己D SP比樓主個EX
等佢振作唔好再煩樓主

唔好理佢班豬朋狗友話咩，層樓係你同你ex嘅事，快趣揾律師搞掂佢

忍唔住一口氣追哂post 留言
一直睇到眼濕濕
好想安慰你 絲打

見到呢個 IG cap圖 好嬲

所謂人以群分
你個ex同佢d frd都係世界級垃圾

絲打 未夠25 即係仲後生啦
我平時都唔主張分手
但好明顯今次條仔明眼人都爭唔落

佢有諗過你就唔會偷食
佢係愛你就唔會no need too busy
愛你就唔會係你要番屋企果晚鬧完你仲同mandy條死仆街臭雞扑野（呢隻臭雞mandy真係好想開千字文mode鬧佢，直頭要鬧埋佢老豆老母唔撚識教女，但我都係關心番樓豬先，唔想離題）

條 仔 根 本 係 垃 撚 圾

所以見到樓豬飛左佢 根本就飛得好

飛芬蘭兩日真係都笑撚死人啦 比d誠意啦

唔好信佢三言兩語心軟
你堅持要分樓佢真面目就會出黎
Time will tell

屋企父母果度
我諗你都最好平心靜氣同佢地傾下
要比佢地知道 你單身都好過同佢一齊
如果佢地係錫你 佢地會尊重你

最後係
絲打振作呀
我唔介意聽你呻陪你去玩嫁
利申 絲 撐撚爆你呀今次唔好心軟

你問返佢：咁佢條女一時飲醉同人扑左佢扮唔知繼續一齊得唔得

唔睇呢個post都唔知連登咁多好人

睇到好心痛 絲打要努力
我哋做到嘅可能唔多但係千萬唔好心軟

希望呢條仔第時條女被帽佢帶
千期唔好唔顧情呀，記得唔好咁執著要扮唔知呀
不過首先要有女朋友

話唔定話：好呀 加埋我呀
反正佢地個腦唔係裝屎就係掛住扑嘢

應該話估唔到咁少人講女人係雞係公廁

咁賤既男人真係世界少見

無恥

食拖鞋飯偷食都講到咁理直氣壯
睇怕佢啲friend子都係食開軟飯既廢鳩
我祝你地他朝君體也相同
拍親拖都戴帽 條女叫你地當冇事!!!
唔順氣既咪開個account上黎大家溝通下囉
Account都冇moon咩post

入嚟只係想放底聲加油

我懷疑根本係傳銷公司，一係金融佬

豬隊友

你Ex真係好撚肉酸
幾撚多歲人啊 仲一哭二鬧三上吊
當自己女人咩？剩係識用條撚黎諗野
錢已經搵得仲少過條女 樓已經條女供架啦
仲出去搞三搞四 我係你不如真係努力做野搵錢幫手同條女一齊供啦 仲有佢啲朋友 乜撚野無左層樓 層樓係樓主供架 唔關條撚屌事 如果係我搵得少過條女 搞三搞四又比人捉到 仲要一哭二鬧三上吊 不如死撚左佢好啦好嗎 話你啊垃撚圾

睇到呢到我真係忍唔到要留言

係咪痴撚線到咁，乜嘢叫扮唔知當無事發生？
有就有發生，而家連嗰條女都打嚟示威
果然人以群分
世界級咁垃圾！

絲打加油

人渣班豬朋狗友mon緊post呀
祝你地帶綠帽 由頭笠到落腳指 記得當唔知喎

咁梗加唔洗怕
大把世界

你班仆街豬朋狗友
祝你地個個笠帽生性病

樓主個ex讀asso係幾年前既事

你樓主ex班垃圾雞蟲仆街fd你地咪撚再煩樓主

有樓主咁好嘅女朋友唔識珍惜，淨係識用條撚諗野，真係希望俾條賤男知乜野叫絕望
一無所有嘅時候唔撚好後悔，自己攞嚟架仆街仔
真係要講一聲，我屌你同你啲濕9 fd老母呀
幫住佢嘅弱智fd都會有報應

抵鳩死 最好推到條賤男跳樓添啦人渣

樓奴劇情咩屌你

咁佢係貪玩定一時飲醉

樓主唔好理班賤人
決定咗去邊旅行未呀 有咩記得上黎問下巴絲意見

live了

asso係咪hkcc?

痴撚線 快撚d離開佢
佢d朋友 你地好呀
你地痴撚左邊條線？咩層樓無左佢好慘
咁你一係叫佢比返錢 拎返層樓
一係就收皮啦
段感情你有份？ 咁撚多嗲。
屌晒你地老母呀 祝你地全家都比人戴綠帽
咪撚害人啦屌 嘔唔嘔心呀

次次扑野都一時飲醉呀？
尋晚樓主講分手個陣同人扑野又一時飲醉

絲打 記住自愛

班朋友老母被狗屌埋一份啦on999
係呀 話撚緊你地 有睇post架嘛
睇撚到燥 如果倒轉係你地個fd戴帽 你地又係插返樓主轉頭 屌 你地玩閪哂啦
物以類聚人以群分係岩架 你地同個賤男一鳩樣

扑咁撚多獲都仲係一時飲醉

換鎖頭call食Q

加油唔使理d人講乜
唔好心軟
btw樓豬係咪好樣衰？定邊到性格唔好？
又後生人工又ok又賢淑 條仔都偷食

講得好 班好兄弟應該畀樓主個ex屌埋佢地個老母，屌埋佢地條女，最好班兄弟都幫埋樓主個ex含，屎忽都屌埋

好兄弟嚟㗎嘛，唔係咁都唔幫啊？

反正都係飲醉，當唔知咪冇事

佢班豬隊友仲無point同歪理過五毛
係呀話你地呀loser 無acc上黎幫你地個fd講野呀？學人moon post 駁唔撚到就係ig煩鳩樓主 學咩人做男人呀你地

樓主我屌你男朋友個老母呀，仆街死啦
自問對女朋友一心一意，一齊咗4年都無做過偷食行為，女仔fd都無乜
因為你男朋友做既野搞到我而家無啦啦俾女朋友嬲呀
仆街死啦屌你老母個爛臭閪

咪係囉，扑十次八次都係一時飲醉咋
自己條女唔係唔原諒呀？當唔知咪冇事

因為絲打你，我註冊左這個賬戶。
我追曬你的post，想起好多同ex回憶，當時ex公司有個男同事一直約佢食飯，而ex都會去，我們因爲這個人吵過好多次架，慢慢關係就變得越來越差。我因為呷醋，沒有馬上哄番ex,之後ex提出分手就真的分手了。在我們分手兩個星期左右，ex就同這個男同事一齊了。我由恨我自己，到恨她們，到慢慢放下。曾經覺得她會是陪我一生的那個人。分手後，ex有試過搵我幫忙，我都有幫忙。這一刻，我覺得我還喜歡她，但我們已經過了那個交叉點。分手後我一直聽分手歌，成日找一個只有自己的地方喊，想念我同ex既共同回憶。分手之後好像已經沒有人生目標 到這一刻我會祝她幸福，希望她是找了對的人。分享一首歌給你。絲打，共勉之。

今天睇完這個post之後，我覺得我都要跑步放鬆下。

Sorry for 1999

點解佢啲朋友仲可以幫佢講好說話 咩叫做無左層樓好慘？男人老狗，錯就認打就企定，論情論理你有乜野資格同個女人討價還價？睇哂成個post最嬲唔係樓主ex偷食，而係佢個種「我錯但我值得原諒」既心態。

絲打加油 有好多巴絲打陪你
仲有班垃圾 他朝君體也相同

重要一醉醉足幾個月

樓主加油
我以前都俾人綠帽過 撬我ex果條女又係叫mandy 又係同我ex一齊返工
自此之後 我見到叫mandy既女仔都不了

樓主個ex同佢班frd幾歲 係咪個撚個智障

樓豬自己供得起層樓 仲要只係25歲未夠

點解會揀個咁嘅男人

賤男班fd一係就俾賤男呃左
以為淨係一時飲醉扑得一次
一係就成班智障黎，覺得扑十次八次都係一時飲醉
一係就同條賤男一樣，會背住女朋友成日出去搞其他女人，所有覺得冇野

所以都係唔死都無用

肯撚定個ex同佢班fd成日偷食
竟然覺得冇問題
當冇事發生？

條仔好撚無恥

咩人就有咩兄弟
唔撚係想講條仔逢場作戲呀嘛？

醉左幾個月，今日知道唔對路，要醒啦

其實真係可以以上所有皆是
識過朋友個ex同佢ex既朋友 exact7ly就係賤男咁款
明明係個男既有問題 都可以掉返轉話個女既唔岩 成班現實中真係好垃圾 一事無成果d人黎 物以類聚唔係無道理

所以今日見到自己男朋友係ig單單打打又direct某個女仔果啲留意下
特別係話人貪錢呀，唔捱得就同人分手
咩一時貪玩，唔小心之類，或者同個post有類似內容連結到
小心你地身邊果個就係樓主ex d智障朋友

樓主 加油呀👍🏼唔好心軟

痴線 仲要人當唔知
希望佢以後條女做雞佢可以當唔知

一時唔小心到尋晚到公司到屋企
呢個又係世界級on9
而且又係講無層樓好慘
有乜慘?本身屋企無位你訓?
層樓供得仲少過樓主
有本事咪拎翻啲錢再比首期自己供囉
無拖無欠
啊唔好意思
唔記得左條垃圾無能力自己供
想搵樓主過水幫佢供埋
佢又有樓呃閪屌添

而加無放你樣上連登已經好比面
討論區唔比人討論啊？
講咁耐都唔知自己錯乜 人渣

加油 層樓分返開好

認真

條仔唔中意你架啦
佢剩係想要層樓咋
唔好FF有得挽啦
早分早著啦

建議樓主講大話扮同佢一齊點都好拎左層樓先 佢最在意係層樓唔係你個人 好hurt但係係事實 你拎左佢層樓先係最有力既反擊 之後放隻mandy相起底爆佢地兩個大獲 等全世界都知

唔好理鳩佢班朋友講咩 呢條仆街有幾金搞到佢幾金

樓主要串d，明明你係上靶佢仲想食住你

同問

成班男人好無風度，我係男都睇唔過眼，有本事就自己置業啦。

賤男啲豬朋狗友真係世界級
成班八婆咁單單打打
樓主真係要多謝Mandy令你知道佢地係幾咁無恥
你仲有青春又搵到錢加埋層樓
根本大把本錢識到更好嘅男人啦

條友依家係到發窮惡
樓主要小心佢會煩埋你屋企人到

條友真係唔知醜 屌女都要周街講

智障男友加智障朋友團
係呀 樓主係將佢地啲野放連登呀！
你地個好慘嘅朋友無錯呀麻！
樓主無人性咪叫佢搵Mandy囉，
再唔係溝埋呀May後入玩三人行，
咪開心晒！加埋你地啲豬朋狗友多p益埋你地呀！
咁鍾意玩女人，唔小心屌錯閪都講得出，
正辣殺！

樓主 be strong

冇左層樓好慘? 慘得過樓主冇左隻豬冇左回憶冇左個男朋友?
依家邊個錯先呀? 用下腦先啦你班ON9
盲撐都唔係撚咁啦 一時飲醉? 扑左咁多次叫一時飲醉?
帶埋條底褲落袋都一係一時飲醉?
箍緊煲都仲同人扑野又係飲醉?
不如你帶你個FRD醒醒酒先啦...

我知你地MON緊PO架 我就係要推PO
推到全香港都知你哩班人渣係點嘅人
又要靠條女 又敢出去偷食
夠膽做就要夠膽認呀 狗公

朋友幫手求人 都係圍著層樓講

點解可以賤到咁
依d垃圾唔死都冇用

睇得出樓主講分手時候好唔捨得。
條仔一覆佢即刻秒回

樓主加油
唔好怕左佢啲垃圾朋友同佢條垃圾

大家一齊block柒條仆街仔D friend 啦
(Show Blocked User - 焦糖布丁仔)

係24頁

推 等天收啦成班賤男

唔係佢啊巴打

佢無左層樓慘
樓主俾條撚屌帽唔慘?
on9

樓主無咗八年時間 信錯咗人愛錯咗人 俾人背叛個心一世都會記得

當唔知
佢啲fd同佢一樣世界級無廉恥
果然蛇鼠係一鍋

真心覺得
物以類聚果然係真架
賤男識埋成班賤人

樓主撐你呀
佢咁想要層樓就更加要拎返嚟

一直mon po, 由一開始平常心，
到睇到好嬲，跟住好傷心想喊，
到宜家覺得你條仔好可笑。

絲打，我覺得你已經好叻好堅強
要繼續加油，相信愛情
一定會有更好嘅等緊你。

唔使再理你ex啲仆街朋友，
反正你地都唔會再有交集，
理埋啲廢人只會影響自己心情浪費自己時間。

我都係睇死賤男同佢隻mandy雞冇好結果
抵佢死，偷食仲要聲大大串柒柒
搞到冇左個好女友冇左份工仲冇埋層樓。
如果我係樓主，一早剪鳩左你隻食屎狗

絲打要加油
千祈唔好心軟！
同埋佢班fd都係垃圾 唔好應佢地
講比身邊既fd知 起碼還你清白

岩呀
錢永遠唔會背叛你
樓主咁好女人一定會搵到一個好男人愛錫

佢當偷食係信用卡quota,每月碌幾下，碌極都有

無咗層樓好慘咖 要比錢開房

on99

撐你啊樓主

而家block柒哂條臭鳩同佢d爛鬼朋友

等律師搞完層樓就去旅行玩下

到底出了什麼錯 原來共富貴咁難...
都已經唔怕捱架啦 捱咁耐得個桔
唔怪得啲女仔想搵有錢人啦
追哂post 見到就忍唔住想講
你男友都係開始做生意有錢
d女就痴埋去 先開始身痕咋仲有錢人
係人都會變 只係你點令到佢唔變
而且樓主有到屌個巴打
你話男朋友份人都毒撚
但毒撚都有女痴埋去？！
又一個將正常樣男性睇下漫畫就當毒撚黎睇
那年十八個個grad din相男先叫毒撚囉

賤男見得多 咁撚仆街都係第一次見 同人上床都可以咁理直氣壯 總可以賤到利用樓豬既唔捨得去企圖要樓豬原諒 講到尾咪為咗層樓 居心可測

你估佢班fd會唔知佢食mandy，睇住佢扑野就真

輪流扑 諗起都和味

哇屌比我係你聽到實想死

絲打唔好喊啦
audit真係好撚忙架 屌 咪咁病態亂諗啦
揾錢買樓又嘈 無錢買樓又嘈

真係物以類聚
你男朋友同佢朋友同埋個個咩mandy擺明係同一個世界既人
同樓主唔同

咩料呀 我絲黎咖喎

你可唔可以睇清楚先叫人一齊block 麻煩曬

比番我個cm你睇 好無奈

#577焦糖布丁仔 • 2h
追曬 睇到好嬲 絲打你要加油呀
小心佢會愛變恨 同埋記得話比媽媽聽全部野 等媽媽知道佢有幾cheap

其實mandy都好慘

不自愛嘅女人

慘在做左隻免費雞 錢都無
跟我就唔同 希碼有糧出

同我一樣
唔好loop la
狠心分手啦
我而家都係咁
好唔開心
條友同你條仔一樣
好嬲好嬲自己一次又一次心軟
好想喊
一直以為佢只係傻下傻下
而家先知佢佢係大話精 垃圾
唔怪得我開埋offer叫佢去做嘅野都唔撚做
尋日睇佢手機
原來一齊都呃住我
垃圾 大話精

就黎變圍爐post

無乜反駁位wow ching

厹

百貨應百客

我意見係你bf固然垃圾 但其實你更扺死更有問題 chilam首歌都有唱 你被佢呃哄到證明你蠢 你明知佢係咁的人仲揀佢中過去深淵仲放蹤 有冇諗過對你下一任埋單果個幾唔公平 人以群分 物以類聚 被人玩的人本身都要有果種潛在屬性先可以凑做到成場戲嘅 你覺得自己係仆街磁石怨天尤人前 不如反省下自己的思想價值觀先啦 我唔信你貪佢有內涵而揀佢蹝佢

唔慘啦 有啲女係鍾意同人搶野 覺得好有成就感
佢識放底褲同打比樓主
好撚高招就真 攻心計

單憑樓主ex中學雞既資料
你好難知佢ex思想價值觀

嗨，絲打EX 既豬頭朋友
你都一定都係雞蟲
咁智障都講得出。。
無左層樓好慘？ 咁絲打無左8年青春， 一路既付出就唔慘？
你個朋友咁慘 你接濟下佢 請佢去叫雞咪得囉！

放心 我會

專一以女性標準真係難
從來都難

其實贏左又點？

所以班女成日話，專一就得。其他唔係好重要

而咁簡單既野 其實最難

有啲女人覺得好威囉

咪拆散人囉 不知幾爽
人地同我一樣失戀 臭蟲論

贏左舊垃圾返黎其實叫唔叫贏
mandy

D朋友講到出口話賤男冇左層樓好慘
係咪間接幫賤男認左氹你係為層樓呢

堅持住

垃圾人有垃圾朋友幫
幫完都只會係一舊垃圾

樓主振作
我初戀男朋友都係比帽我戴
好明白果種感受

臭撚曬咁比你屌

妖 反正班垃圾都知呢個post 放大問下你地

可唔可以當唔知 自己條女俾人屌到爛曬臭曬 照屌 ？

世界級賤人

好想比個擁抱你
睇到好激動
8年咁就冇左愛情呢家野幾咁兒戲
男朋友之前有偷偷地玩交友app我發現左之後有諗過分手
不過最後都冇分到
雖然比起你嘅遭遇唔算得係咩
不過我都明白比至愛背叛嘅感受係點

去旅行散下心係好事
到你放得低嘅時候你就會覺得今日為佢喊為佢傷心嘅自己好傻
佢唔值得你為佢傷心
祝你快啲攞返層樓
希望絲打你重新振作要堅強

on9人地可能世界女 同時食緊幾條仔

樓主，我都明白你感受
但千祈唔好心軟！！！
呢段時間係會好難過！但會過架！

仲有無腦魔公仔？

好彩絲打有開依個post
見絲打畀條仔攪到冇朋友 家人又唔係點幫自己 條仔家人又chur你 條仔又仆街 條仔啲朋友又仆街 個Mandy又仆街
好彩你有開到依個post
所有人都怪你唔幫你 但有連登仔幫你
好想同絲打做個朋友 我係女仔

同連登巴打交收左好耐

個時考dse 唔得閒
點解

都要多謝樓主 我自己有時都好口賤 成班男仔fd果陣就會唔多唔少咁講淫嘢 估唔到女仔對於依啲嘢咁介意 睇黎依啲鳩up對話都唔好係whatsapp講 廢事女朋友睇到唔開心
不過好彩果啲鳩up都係流於空談 如果我知道身邊啲朋友真係出軌 我諗我好大機會會打佢一餐之後絕交

我都遇過呢d賤人
我可以肯定同樓主講
條賤男最終都唔會同Mandy 一齊
因為Mandy 根本就唔會睇得起佢

呢d人 早甩早著，無野要傷心

估唔到都幾多人睇文字都可以睇到喊出黎
究竟呢種感覺係點既

當唔知好無

乜野垃圾先講得出呢句

…lm

屌 貼個post係fb啦 條仆街做過街老鼠

條仔垃圾
佢啲friend仲垃圾
到底要幾柒先講得出呢啲野

北海道避暑

你供左幾多
最多咪一拍兩散
唔供收樓囉

多謝樓主咁傷心都要做整合

樓主千奇唔好心軟呀供完佢就會飛起你同臭雞mandy住嫁啦到時人又老樓又無！

好仔

追哂post
你個ex真係死仆街黎
樓主你冇朋友唔緊要 我同你做朋友 我係香港成日都好得閒 我陪你！！
between 唔洗驚 我係藍絲

樓豬加油呀
千其唔好過幾日下左火就心軟

狗男女
祝你地長命百歲 百病纏身

同你ex講 又係同我ex講

絲打要加油！！
搶返層樓返黎再睇住佢折墮！！

樓主個ex 同D fd應該係D 死MK黎 有幾人渣垃圾先講得出呢D說話
加油 唔好心軟

同意呀 放左層樓咪撚益個賤男

正皮比樓主

睇到燥...重話分手驚你後悔 屌 佢都係為左層樓先想繼續同你一齊

女人的致命傷係心軟，當然只有好的女仔先有，如明星都會原諒偷食男友，我希望樓主唔會，樓主不如快點問律師應該點做啦，拖得耐就會好可能心軟，我希望你唔會 但你仲記得同個男仔說過咩野，其實我都feel到你有心軟，只係你要想清楚將來會再一次發生，所以要硬心腸，你應該首先要block哂他所有野，但由你回他信息都覺得你係心軟，記住離開得夠狠，比相戀勇敢！我果陣比人玩左一次，都用左成年先走得出來，但她真係block哂我所有野，找她唔到

樓主加油呀

你係時鐘酒店啊姐

2月果時去 送幾張相比你啦

好彩未有小朋友

屌你地班仆街仔 祝你地全家比狗屌

屌 痴線 班仔祝第時老婆女友個女老母都比狗屌

好撚無恥
同另一個上過床已經唔洗傾
接受唔到啲咁既人

生花柳啦你地關乜有錢定窮事呀屌哂你地老母臭西 你地會唔會同隻雞一齊呀？！咁樓主點解要同隻偷食鴨一齊呀？！你地老豆有二奶生左你地出黎所以唔介意人出軌呀
個賤男仲貪錢仲揾人笨啦屌哂你地老母

Sorry Block 錯左...
應該係 (Show Blocked User - 釋延信)
自隊一打...

起埋班仆街賤男底啦
咪比其他好絲中招

個口吻一撚樣咁無恥
一係係借朋友ac
一係就物以類聚 班朋友一撚樣都係無恥既人

SORRY...
頭先嬲得制...
再自隊

算啦 大家都係登樓主唔抵 下次睇清啲先block

屌喇媽，個賤男同佢啲frd真係句句金句
講得出真係好撚野，仲有冇貨？我覺得佢地再講啲咩都唔會再震驚到我

最後咪變左互起 樓豬係女人 呢方面輸蝕d

樓主 呢啲咁既垃圾真係唔值得為佢傷心
呢啲人唔撚死都冇用
男人真係唔信得過

咁你應該要搞gay

好on9

真心建議你po條賤人連埋班幫佢口既on9 fd出黎 睇到好想殺左佢

狗糧

加油樓主 我自己冇經歷過講唔到啲咩 不過望到都好心痛你 一個咁好嘅女仔就俾個賤男浪費咗8年時間 不過之後一定會好起嚟架 加油加油

屌、咁都記撚咗，呢啲男人唔死都無用啦

然後樓主就會比人post番

唔好on9 為自己一時之快叫樓豬做傻事
樓豬同樣比人起ga

講得啱

變左互屌po

雞唔食狗糧 你有無常識架

香港大把男人

垃圾真係有垃圾fd
班生滋狗快d仆街死

之前又係有個樓主開帽post貼左條仔同個第三者張相出黎
最後比條仔啲fd貼返樓主出黎

你點岩都好 總有人唔gur你

on9 輸咩蝕 唔通怕人話樓主咁好女仔呀
不過理d樓主決定

叫人唔好起個d睇黎就係班垃圾

你聯想力豐富 連登岩曬你

都係想保護個女仔姐

事實大撚把人當花生食
有樣睇仲好 批評埋樓主個樣

你呢d弱智邊諗到咁 諗多步都辛苦你

有mon實post啵祝樓主ex班fd早d死全家老母比人倫 老豆比人玩內臟 每個女朋友都比帽佢地帶

起佢底啦仆街，影撚衰我地啲正常男人

係架 實架 你快d買定幾打花生
驚你食唔夠

仲批評樓主個樣咪比人圍屌囉
唔同你嘈廢事比班ex既垃圾fd係樓主post到轉移視線

真係要多謝mandy令你下定決心
同接收左件人渣垃圾

你都on99
比人圍屌= 無人批評？
對樓豬傷害造成 圍屌會令佢無咁傷？
弱智真係弱智

就黎放工 又第二個 分手後悔論
Block都block唔完
Btw我唔會爆佢地 我唔想自爆

最後個句精彩到
拍爛手掌

根本佢同d fd就大家扯貓尾

同埋你地要mon post mon飽佢
反正又冇account 有account個啲又唔敢出聲

加油, 唔需要為左呢啲垃圾放棄做人嘅原則
對得住自己就可以

好想攬下你 你好叻

樓主ho ball
條仆街姓陳

留名支持樓主
千其唔好心軟

絲打25歲都未到，怕咩？
同埋冇人要又點？都好過勉強自己同個賤人一齊
好心d豬隊友收聲啦

睇到就煩 屌 真係乜人識乜柒朋友

嘩屌冇追原post就咁睇呢個post幾張圖都火滾到爆
樓主加油呀 呢d仆街實冇好結果

其實岩 真係唔好再晒時間係佢身上啦
睇到句 你冇市場呀 日後點 我男方真係嬲嬲地
根本一淡擔

嫁左都一定會離 青春叫係冇左 唔通仲要冇埋終身幸福？

加油樓主

有on9港女睇完po炸佢男友型
On9港女 唔撚洗理

巴打 要珍惜自己嘅尊嚴
祝你亦都搵到對的人
Btw多謝首歌

佢地夠膽出聲咩，未俾人屌過？

絲打唔好聽佢啲fd廢up
又唔係死肥西豬西 正正常常女人邊會冇人要
如果最後都搵唔岩 咪上黎連登囉 我大把仔仔介紹

加油呀絲打

佢地喺咁樣諗
我錯 但凡事都可以被原諒
唔原諒就代表你小氣

佢地話唔准放對話上連登
話有私隱權

on撚9廿幾歲怕咩冇人要？條撚屌來自古代呀？
同埋寧願單身都唔好同個廢鳩一齊喇，分分鐘投機輸身家仲要俾錢佢同佢班柒頭fd去飲酒叫雞
樓主你唔使再應佢地，成班智障垃圾
一收到msg cap完留底貼出黎俾大家睇就得
唔銖浪費時間係班智障度

痴撚線 冇男人要都唔會要條仆街垃圾囉
好撚侮辱 宜家係條垃圾要靠樓主先供到樓咋
睇清楚宜家係邊個驚對方唔要佢先啦on9

24歲點會無人要 佢傻閪左

都唔識佢
佢要對號入座係自己拎黎7

樓主，你好叻女好型！偶像
keep住把火就岩架喇，有咩諗唔通上黎有我地陪你

仆街死啦你

都on9 咁撚驚
班友唔好煩9你 唔好搵你
你咪唔洗放上連登

應佢
咁都要ex係窮撚先有機會比我嬲既

呢班男人真係好撚廢
又要玩又想冇後果又冇錢
真係唔死都冇用
成班圍埋一齊打飛機啦
樓主要加油呀 唔好衰比呢班撚樣睇

你地夠膽煩樓主但驚俾人放上連登？
成班垃撚圾唔死都冇用
不如login 係度講兩句？

講得出怕比人笑
呢點好好笑
不過智商呢家野與生俱來 真係無陰公

佢地再同你講野你就唔好理佢地喇，當耳邊風
蛇鼠一窩
仲有咩話？有女朋友都去澳門叫雞？
小心d 你地嘅女朋友有上連登呀
希望你地女朋友比帽你地由頭帶到落尾
到時記得當唔知，要顧感情

哈哈物以類聚
本來都唔想搏炒車公審
但係樓豬唔鋪佢啲朋友出黎就正戇鳩

原來條仆街姓陳

真係好無聊
叫佢D朋友擔心下mandy玩厭就唔要個賤男仲好啦
樓主係好女仔一定一定會有好多人想好好珍惜囉
同埋寧願搵唔到男朋友都唔好搵到D賤男做男朋友

真係睇到眼火爆 由一開始追到live 成個腦都係粗口 點解樓主冇男人要呢d咁落後嘅說話都講得出 樓主自己有錢怕乜柒 成班人心地差到 落地獄啦

柒撚到
夠薑就出地啦得個睇字
呀叔我係度等你地呀

有冇account呀？
講到d歪理都好似係道理咁，咁做乜唔上嚟講呀？

我都想識到好似樓主咁好既女仔

又無開佢地名 有道理既怕咩拎出黎俾大家睇?擺明都知自己理虧
要攬個fd都唔係咁架 佢咁鍾意Mandy你地應該支持佢地名正言順一齊咁先夠朋友

你條仔同佢身邊啲人都好嘔心
事實上做老姑婆都好過貼錢奶廁板

班賤種以前唔出聲提你條仔有問題都算
始終親疏有別，你都未必領情
但係你好不容易清醒左想自救
佢地竟然軟硬兼施咁想推返你落火坑
人在做天在看
佢地一定會有報應

所以話真係物以類聚
各位絲打要睇實男朋友身邊既朋友係咩人

btw佢地用呢啲踩低人既方法挽留真係好on9
又樓主後悔
又樓主無人要
好似樓主無左佢生存唔到咁

點睇都應該係講翻ex好後悔
佢無左你唔得 佢知錯
佢除左你無人要呢啲都仲話岩聽啲啊
豬隊友

樓主加密啦

你識到啦
不過人地唔識你咁解

名都無，私隱權
佢心虛啫

佢冇男人嘅意思喺 我分手就放人上連登
冇人會夠膽同我一齊+啲人都知我拍過8年拖
冇人會想要二手貨女仔 咁嘅意思

加油呀絲打！
我相信將來你嘅男朋友知道呢件事只會更想保護你

好撚柒，以為自己咩新鮮蘿蔔皮，覺得樓主唔要你件廢渣朋友就冇人要仲要俾人ko自己都有叫雞，我係樓主即刻pm佢條女，少個受害者

幼稚園畢左業未

絲打加油，由開頭你仲覺得嬲男朋友J自己朋友係似自己問題多過佢有問題，到而家你好勇敢決絕咁分手，其實已經好叻女 見到你可以好冷靜咁處理件事，比著我一定嬲到失去理智。

我而家其實比較驚你Ex箍煲失敗會發你爛渣，會威脅你、中傷你、Hurt你。我怕佢得唔到佢想要嘅結果(例如同返你一齊、搞到佢冇咗層樓、搞到佢女又冇工又冇)佢會發癲找你悔氣。所以你一定要保護好自己小心啲，唔好俾佢實體/精神上再傷害多你一次。

加油呀，千其唔好覺得係自己唔夠好/自己有錯，亦唔好因為哩次經歷令你對下一個Mr.right有戒心/為難佢，唔係全世界男人都好似佢咁仆街架，一定有個更好嘅人等緊你，唔好急，慢慢等！ 攬攬。

大把人唔上lihkg
即使上 你睇 個個傳教士谷哥幾想埋你單

樓主加油
但係比較想知如何25歲就供得起層樓
份工搵好多?

叫佢地啲fd 搵mandy啦 mandy正咁多唔需要再搵你 叫佢地放棄你 我就唔撚信你之後會冇仔

樓主，想俾個大擁抱你。哩條垃圾撇得快好世界！

做咩姐
咁事實好女仔同佢經歷無關
你以為出面識果啲好好？幾多手都唔知啦係咪

都唔會
道理企係你果邊
做女人有自信就夠

我無以為

樓主唔洗理佢地，想我ex都講同一番說話，話睇死我會冇人要，唔好出去累人累物，依家我咪一樣好地地有個勁錫我嘅人

咪就係
不知幾多人恨有樓主咁好既女朋友
不過條仆街就唔識貨走寶陰公豬囉
咪睇下邊個笑到最後

樓豬就是霸氣 不解釋
更好的愛前面等😙😙

點都佢大鑊d啦呢d世紀賤男

睇啲文字就知樓主ex啲朋友係冇乜腦既mk
25都未夠根本大把市場
係咪番大陸叫得嫩雞多
點樣既人就會識番啲點樣既朋友
咁急住貶低樓主 真係豬隊友 腦裝屎

一早應該飛左個ex啦
曬9氣
錫番樓主

樓主加油
依度大把巴打幫你
個d垃圾朋友返屋企返覺啦

例如mandy果d

好一句系你老母

之前有朋友都係因為第三者分手
放上fb放負
有人問佢 你咁樣唔驚俾人知唔敢追你咩 一分手就唱
事實係 如果你冇做錯唔使怕
你又唔係貨物 唔係睇經咗幾手
如果真係介意你俾人食咗8年 都係同你ex一類人
由今日開始 擇脫佢哋呢個族群

欣賞mandy對性有一份執著

btw, 唔好講到我好似同你個名一樣

嫩雞
呢個有可能呀
係大陸西先覺得25歲唔嫁就嫁唔出

只要個人正正常常
結過婚生過仔都唔怕冇人要啦講真
何況你又唔係急住搵人埋單
完全唔洗怕

攬下
其實我琴晚聽到Mandy個電話發晒癲
喊咗好多個鐘頭 停都停唔到
喺啲巴打絲打同我傾計 先分散咗
睇返琴日個po我都覺得自己好冷靜
但其實有好多嘢冇打字打出黎
去到今日 我覺得佢好陌生 只不過想同我爭層樓
特別佢買機票個啲 好多餘 佢本身唔喺依類人
佢唔明 其實真喺想氹返我 唔應該用依啲手段
反映到佢真喺變咗好多

爆晒佢樓主ex、Mandy同埋啲兄弟樣出黎。我夠膽講，佢爆返你個樣轉頭，我地連登咁多位巴絲一定撐你撐到底，成件事你無柒到，爆條仔同Mandy個樣，睇下佢地嚟緊點返工搵工，公司扑野仲會請你地？

你係想埋樓主單既
唔需要經我把口啦 下話
乜我講出黎會有說服力d

痴撚線 呢班人認錯同時恐嚇係咩玩法
樓主一講分手
條pk認認下低威 加多句「分手驚你後悔」
班垃圾兄弟講啲嘢仲衰
想幫口又要踩樓主兩腳
話樓主會冇人要

成班冇腦冇口才死要面嘅淫蟲

去澳門叫雞既男人可以幾有腦

條on9今年得9歲？未見過人拍長拖分手都搵到另一半？叫佢唔好叫咁多雞，出去識多啲人望下啦

非常動聽
實際滿足你自己好奇心

呢啲人自我中心到爆，點都要嗱番咋沙

不如爆佢班fd叫雞嘅事俾佢地啲女知 冇理由睇住人地俾人呃

喂契弟，層樓你可以預咗無㗎啦，我哋一定唔會畀樓主心軟讓層樓畀你

不要再說了

樓主記得信自己係有價值,
咪因為啲19兄弟而自我貶值

仲要話人執著 真係精上腦

同佢班狗友講， 你條女多次俾帽你戴 你係咪無視？

btw 如果你唔幫手供樓 佢頂唔到好耐，咁係咪會俾人收返層樓 之後強行拍賣出去ga?

利申 唔識呢d 如果聯名 一方唔簽就無計，咁聯名好黑暗wo

層樓你一定無得拎㗎啦樓主個EX

下星期搵律師搞 我自己對依啲嘢都冇頭緒

雞蟲長期谷精上腦搞到變智障係咁上下

男人老狗要自己啲兄弟幫佢求女朋友都戇鳩鳩

btw以後咩狗屎垃圾煩住樓主
覆佢：no need so busy
然後block

因為我block咗佢

NO NEED SO BUSY

班友應該標準連登仔黎
結婚要處女但同時要出去屌無數西
樓主個ex應該都擔心緊分左手點樣搵多個處黎做私家雞黃面婆
真係寧願唔拍拖都唔好同呢啲on9仔一齊，樓主唔好理佢地

屌啦 自己求唔掂 人地點幫
要搵你點都有方法搵到既

樓主好型呀
大巴大巴咁車落班仆街度

佢啲兄弟唔係求既態度
係恐嚇
叫雞叫得多既男人永遠都覺得自己地位高過女人好多倍
講野都係踩低女人
連遊說手段都垃圾過人

其實都唔知邊個執著，件垃圾同佢啲垃圾朋友只係想要樓主嘅錢同當佢工人咁洗，依家樓主醒啦，仲唔要面咁想留佢，到底佢地又執著啲咩

忙緊拎返自己應得嘅個層樓 偷食軟飯王

依啲態度邊係求呀
搶佔道德高地兼輿論威逼咋

樓主咁後生 性格體貼 經濟能力又好
好女仔 大把世界

俾著我一定屌到佢啲兄弟仆街
樓主仲咁好聲氣
呢啲人一定會有性病

咪係囉
真係多得D豬隊友唔少
講多錯多咁
依家好似更加肯定個賤男係好恨要番層樓而唔係樓主

樓主個EX依家一定好撚驚，無咗層樓啊

名校？
hk dry club?

唔洗教精佢地，我地只要恥笑就好

樓主唔洗怕啊，呢個po係你嘅後盾

真係好撚賤
樓主加油啊
離開佢一定會幸福

24 拍左8年

都想講句加油 24歲大把市場
不過真係要快d搵
男人專一真係首位
雙方冇咗信任真係講多都無謂

樓主EX如果日後你想買返樓，可以參考下連登財經台入面既低調置業討論POST，好啱你㗎

肯定有啲豬隊友mon post
睇下你地幾豬
嘢都唔撚識講
成班人笑緊你地呀on9

Good

有好多人send條link黎 問喺咪我

小心啦 好易出事

睇住樓主呀, 唔好亂黎
一陣個班反智兄弟團反咬樓主一啖
班友都唔似有良心

sd得黎問都當你係啦 大家都知你條ex同佢啲兄弟都叫過雞

繼續mon post啦

最好同我mon到實一實，睇下幾多人幫樓主啦，咪以為自己地位高過女人好多。死雞蟲

屌Mandy就無樓Lu

唔使驚啊樓主
柒嘅係佢哋 道理喺你嗰邊

傻鳩朋友你地好

我真係好同情男方啲friends

同情你地班白痴嘅智商連十都冇呀！ Btw 乜庇護工場都有雞叫𠺢咩？

祝mandy, 樓主ex同佢班雞fd長命百歲, 年年生花柳, 歲歲有愛滋

沉？睇下個post沉得快定你地沉得快

恐嚇呀而家？你地唔煩樓主個post點會繼續推得咁快呀？on99
豬撚到咁樣真係好少見

哇樓主個前度啲朋友都咁撚垃圾嘅！
係呀話撚緊你呀！
背住條女去澳門叫雞！
樓主我係你就反正都第二個post啦，爆撚埋ig件垃圾出嚟好撚過啦！

Mandy你條臭雞諗好英文名改未

喺 其實如果佢地唔講嘢
個post今日就可以完 依家又就爆post

你地係咪想迫死得個fd先心息

放過佢 佢好唔開心

真係要幫你推推post啦咁

一口氣追哂兩個post
好欣賞你既堅決，8年唔容易
但絲打咁堅強咁叻女一定好快會過

希望我都可以好似你咁堅強咁瀟灑

叫樓主開定第三個post都得，我諗好多人會同你推爆佢

Mandy 呢啲死臭雞遲早比人撚

喂！你唔好返轉頭呀，樓豬。返轉頭正臭西架！

我都經驗過同呢啲無賴拉拉扯扯嘅時候，明明知道對方上過第二個女仔，於是好想分手。但對方喊到眼白爆微絲血管咁嚟求你，又話企咗喺窗邊同我講電話。當時真係好驚好大壓力，忍心分手之後睇返，呢啲賤種比起單純有第三者嘅男人更應該爆春袋爛丁丁而死。

你頂住，唔好俾人睇死你無咗佢唔得，唔好俾佢班賤狗公兄弟哄到，會俾人鬧係賤貨架。只要你肯放手，你一定會遇到個更好！

點都要搵人出火既

工場啲人仲有貢獻過佢地啦
班垃圾鍾意食軟飯仲要周圍散播性病
唔好搵佢地黎比

你個ex呢頭講完仲愛你個頭就…

未完架，我諗你要搞掂層樓個post先會完

放心 返唔到轉頭
但講真唔捨得一定會有
我要啲時間沈澱

張機票我冇睇清楚
可能一早已經唔喺寫我名

係咪想迫死我朋友

你地好邪惡 evil evil

搬入去住？

唔需要睇，係你名都唔好去

我屌 世界可唔可以唔好咁痴線

屌你老母 咩叫佢無左層樓好慘 即係為層樓先一齊？

Welcome to the world
U r not living in a fairy tale come on

唔撚係呀嘛 呢個世界真係乜人都有
樓主再開新post啦
支持你 你冇做錯 好叻女

加油樓主
好快會搵到個錫你又好嘅男人
希望賣樓個面成功！

點解可以咁仆街，點解呢啲人可以存在係地球上浪費氧氣

you deserve better!

你好勇敢 瀟灑走一回
以後嘅路唔易行 可能好多胡思亂想 但一定比浪費自己年華成就別人過得有意義 要堅信自己無決定錯！give you a hug

賤撚到 佢啲兄弟仲撚傻尻
喂 我屌你老母呀

佢班兄弟好似成班mk咁

樓主一定要爭番層樓番黎
條仔驚無地方帶女上床扑野姐

你個ex真係痴撚線
呢d賤人要黎把托
樓主加油

Btw系你老母

屌你老母 垃圾朋友 咩人就群咩朋友囉
嬲撚到震 貪玩大撚哂呀？你條女比人中出係咪又可以鴒
當貪玩呀 ？
由得個post沈？唔撚得喎 大把人慢慢推

樓主我撐你呀 呢種男人唔值得為佢流下任何一滴眼淚 咪睇佢同隻臭雞Mandy 好得幾耐囉

臭雞mandy 祝你快啲有性病呀

樓主想傾計想玩想食飯隨時搵我 24小時on call 真絲

佢仲有冇出軌？
但絲打 要珍惜自己尊嚴
你諗下佢同其他女仔上床
你甘心咩？

只係睇到第一個post22頁同尾幾頁
我女友就追得多過我，佢都覺好有問題

基本係呢度人太細定太好呃

無論件事，樓主回答同wtsapp對話都好多bug

咩事都好，人係自私既，特別係家庭事
聽一個講永遠都只聽到委屈果面。
除非係當事人肚入面條蟲，唔係話請不要信自己直覺

呢個咁既故仔80巴仙釣魚文，各位小心

真 我都想講

拎返層樓，重新裝修，識過一堆朋友叫齊人嚟洗走對垃圾嘅氣味

鄧佢老豆老母慘

佢做初一你做十五，層樓一個仙都唔撚好俾返佢
咁撚快搬入去，叫佢收皮
本身一路都叫你大家55波和平分手就算
而家佢玩到盡，唔搞鳩佢都唔係人

果然物以類聚 人以群分

屌係咪痴線
8年感情 點都會有啲唔捨得
挽留期間又冇啲誠意 明顯真係冇心好返
仲可以有心情屌西叫條臭雞入去住

屌你係咪未撚扑過野精蟲上撚左腦呀

淨係睇左whatsapp圖
仆街啦呢啲咁嘅男友 睇佢同佢啲豬朋狗友講野就知係一堆冇文化嘅人
仲諗住靠女朋友養自己
8年？唔捨得？佢唔捨得冇得屌閪同女朋友啲錢咋嘛
呢啲咁嘅仆街 再望多一次佢個whatsapp都想嘔啦
趁早block撚左佢同佢啲雞蟲friend
重新過新生活把啦

屌晒你地班撚樣老母
咁撚驚咪咪撚pm樓主囉垃圾

點解可以咁賤格，你個ex，同佢啲朋友，加埋Mandy究竟幾時死，一定有報應架！
睇到我眼火爆，今日一路追你post，睇到眼淚都流埋出嚟
如果我係你，我一定搞大件事，上屋企，趕走個女人
嚟一次趕走佢一次，唔走就告佢擅闖民居
報警拉9佢

多謝幫推

咁你可以講下有咩BUG,大家討論下

今日你交完管理費就叫Mandy搬入去住 咁撚賤喺咪人嚟

加油呀絲打撐住

睇到你呢句
個心都乸一乸

明明一個親密過既人變得如此恐怖同陌生

個心實係會好痛

推一推post就算比人呃都唔會少忽肉但係如果咁樣可以幫到個女仔好值

屌你老母 MANDY 死臭雞 !!!

樓主其實好勁，25歲供緊樓，我24先就黎番完第一年工
你EX就不用多說了，垃撚圾
幫條仔MON緊POST個D我屌曬你地老母，咁樣既行為你地都幫得落
慢慢圍爐取暖啦，他朝君體也相同

以一篇釣魚文黎講都算真
但如果係真事就真係荒謬左D，有D位睇到眼都突